{
  "Create StorageClient": "스토리지 클라이언트 만들기",
  "Create a StorageClient to connect to a Data Foundation system.": "Data Foundation 시스템에 연결할 스토리지 클라이언트를 생성합니다.",
  "Name": "이름",
  "Data Foundation endpoint": "Data Foundation 엔드포인트",
  "Please provide a proper URL with a valid port.": "유효한 포트가 있는 적절한 URL을 입력하십시오.",
  "Onboarding token": "온보딩 토큰",
  "Create": "만들기",
  "Cancel": "취소",
  "Upgrading Data Foundation Client Operator": "Data Foundation Client Operator 업그레이드",
  "Activity": "활동",
  "Data Foundation": "Data Foundation",
  "Details": "세부 정보",
  "Service name": "서비스 이름",
  "Mode": "모드",
  "Client": "클라이언트",
  "Version": "버전",
  "Inventory": "인벤토리",
  "Status": "상태",
  "Storage Client": "스토리지 클라이언트",
  "Overview": "개요",
  "Thick": "증가",
  "Thin": "감소",
  "Compressed": "압축",
  "Deduplicated": "중복 제거",
  "Deduplicated thin": "중복 제거 감소",
  "Deduplicated compressed": "중복 제거 압축",
  "IP address": "IP 주소",
  "Rest API IP address of IBM FlashSystem.": "IBM FlashSystem의 API IP 주소 재설정입니다.",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "암호",
  "Hide password": "암호 숨기기",
  "Reveal password": "암호 표시",
  "Pool name": "풀 이름",
  "Volume mode": "볼륨 모드",
  "The endpoint is not a valid IP address": "엔드포인트가 유효한 IP 주소가 아닙니다.",
  "The IP address is already registered": "IP 주소가 이미 등록되어 있습니다.",
  "Advanced settings": "고급 설정",
  "Enable disaster recovery support for restored and cloned PersistentVolumeClaims (For Data Foundation only)": "복원 및 복제된 PersistentVolumeClaims에 대한 재해 복구 지원 활성화 (Data Foundation에만 해당)",
  "Before choosing this option, read the section<1>Creating Disaster Recovery Policy on Hub cluster chapter of Regional-DR solution guide</1>to understand the impact and limitations of this feature.": "이 옵션을 선택하기 전에 이 기능의 영향 및 제한 사항을 이해하려면<1>Regional-DR 솔루션 가이드의 Hub 클러스터 장에서 재해 복구 정책 생성</1> 섹션을 참조하십시오.",
  "Create DRPolicy": "DRPolicy 만들기",
  "Get a quick recovery in a remote or secondary cluster with a disaster recovery (DR) policy": "재해 복구(DR) 정책을 사용하여 원격 또는 보조 클러스터에서 신속하게 복구 가능",
  "Policy name": "정책 이름",
  "Enter a policy name": "정책 이름 입력",
  "Connect clusters": "클러스터 연결",
  "Enables mirroring/replication between two selected clusters, ensuring failover or relocation between the two clusters in the event of an outage or planned maintenance.": "선택한 두 클러스터 간에 미러링/복제를 활성화하여 중단 또는 계획된 유지 관리 시 두 클러스터 간에 장애 조치 또는 재배치할 수 있습니다.",
  "Note: If your cluster isn't visible on this list, verify its import status and refer to the steps outlined in the ACM documentation.": "참고: 클러스터가 이 목록에 표시되지 않으면 해당 클러스터의 가져오기 상태를 확인하고 ACM 설명서에 나와 있는 단계를 참조하십시오.",
  "Selected clusters": "선택한 클러스터",
  "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
  "Online": "온라인",
  "Offline": "오프라인",
  "Not Installed": "설치되지 않음",
  "Unavailable": "사용할 수 없음",
  "Replication interval": "복제 간격",
  "Replication policy": "복제 정책",
  "Unsupported peering configuration.": "지원되지 않는 피어링 구성입니다.",
  "The selected clusters cannot be peered due to a mismatch in types. Ensure both clusters are of the same type to continue.": "선택한 클러스터는 유형의 불일치로 인해 피어링할 수 없습니다. 계속하려면 두 클러스터의 유형이 동일한지 확인하십시오.",
  "Selected clusters cannot be used to create a DRPolicy.": "선택한 클러스터는 DRPolicy를 생성하는 데 사용할 수 없습니다.",
  "A mirror peer configuration already exists for one or more of the selected clusters, either from an existing or deleted DR policy. To create a new DR policy with these clusters, delete any existing mirror peer configurations associated with them and try again.": "기존 또는 삭제된 DR 정책에서 선택한 클러스터 중 하나 이상의 미러 피어 구성이 이미 존재합니다. 이러한 클러스터를 사용하여 새 DR 정책을 생성하려면 해당 클러스터와 연결된 기존 미러 피어 구성을 삭제하고 다시 시도합니다.",
  "Cannot proceed with policy creation.": "정책 생성을 진행할 수 없습니다.",
  "No common storage class found for the selected managed clusters. To create a DR policy, a common storage class must exist, if not configured already, provision a common storage class and try again.": "선택한 관리 클러스터에 대한 공통 스토리지 클래스를 찾을 수 없습니다. DR 정책을 생성하려면 공통 스토리지 클래스가 존재해야 하며, 아직 구성되지 않았다면 공통 스토리지 클래스를 프로비저닝한 후 다시 시도하십시오.",
  "Data foundation must be {{version}} or above.": "Data Foundation은 {{version}} 이상이어야 합니다.",
  "Must be connected to RHCS.": "RHCS에 연결되어야 합니다.",
  "The cluster has multiple storage instances.": "클러스터에는 여러 스토리지 인스턴스가 있습니다.",
  "Checks cannot be performed for the {{clusterName}}:": "{{clusterName}} 에 대한 검사를 수행할 수 없습니다.",
  "check unsuccessful on the {{clusterName}}:": "{{clusterName}} 에서 검사 실패:",
  "checks unsuccessful on the {{clusterName}}:": "{{clusterName}} 에서 검사 실패:",
  "We could not retrieve any information about the managed cluster {{clusterName}}": "관리형 클러스터 {{clusterName}}에 대한 정보를 검색할 수 없습니다",
  "something went wrong while getting storageclasses": "스토리지 클래스를 가져오는 동안 문제가 발생했습니다",
  "Running checks to ensure that the selected managed cluster meets all necessary conditions so it can enroll in a Disaster Recovery policy.": "선택한 관리 클러스터가 재해 복구 정책에 등록할 수 있도록 필요한 모든 조건을 충족하는지 확인하기 위한 검사를 실행합니다.",
  "All disaster recovery prerequisites met for both clusters.": "두 클러스터 모두에서 재해 복구 사전 요구 사항이 충족되었습니다.",
  "Version mismatch across selected clusters": "선택한 클러스터 간에 버전 불일치",
  "The selected clusters are running different versions of Data Foundation. Peering clusters with different versions can lead to potential issues and is not recommended. Ensure all clusters are upgraded to the same version before proceeding with peering to avoid operational risks.": "선택한 클러스터는 다양한 버전의 Data Foundation을 실행하고 있습니다. 다른 버전의 클러스터를 사용하면 잠재적인 문제가 발생할 수 있으며 권장되지 않습니다. 운영 위험을 방지하기 위해 피어링을 진행하기 전에 모든 클러스터가 동일한 버전으로 업그레이드되었는지 확인하십시오.",
  "1 or more clusters do not meet disaster recovery cluster prerequisites.": "하나 이상의 클러스터가 재해 복구 클러스터 사전 요구 사항을 충족하지 않습니다.",
  "The selected managed cluster(s) does not meet all necessary conditions to be eligible for disaster recovery policy. Resolve the following issues to proceed with policy creation.": "선택한 관리형 클러스터는 재해 복구 정책을 받기 위해 필요한 모든 조건을 충족하지 않습니다. 정책 생성을 진행하기 위해 다음 문제를 해결하십시오.",
  "Information unavailable": "정보를 사용할 수 없음",
  "Managed Cluster": "관리형 클러스터",
  "Availability status": "가용성 상태",
  "Storage clients": "스토리지 클라이언트",
  "Region": "리전",
  "Disaster recovery": "재해 복구",
  "Policies": "정책",
  "Protected applications": "보호되는 애플리케이션",
  "Configure and recover your business critical applications in event of any disaster.": "재해 발생 시 비즈니스 크리티컬 애플리케이션을 구성하고 복구합니다.",
  "Enroll discovered application": "검색된 애플리케이션 등록",
  "Enroll your applications to improve resilience by implementing disaster recovery protection.": "애플리케이션을 등록하여 재해 복구 보호 기능을 구현하여 복원력을 향상할 수 있습니다.",
  "Enroll discovered application nav": "검색된 애플리케이션 탐색 등록",
  "Enroll discovered application steps": "검색된 애플리케이션 단계 등록",
  "1 or more mandatory fields are empty. To proceed, fill in the required information.": "1개 이상의 필수 필드가 비어 있습니다. 계속 진행하려면 필수 정보를 입력합니다.",
  "Back": "이전",
  "Save": "저장",
  "Next": "다음",
  "Configure definition": "정의 구성",
  "Choose your configuration preference to protect resources (application volumes/PVCs, or Kubernetes objects).": "리소스(애플리케이션 볼륨/PVC 또는 Kubernetes 오브젝트)를 보호하기 위해 구성 기본 설정을 선택합니다.",
  "You have selected {{count}} namespaces, to view or change your selection go back to the previous step._one": "{{count}} 네임스페이스를 선택하여 선택 항목을 보거나 변경한 후 이전 단계로 돌아갑니다.",
  "You have selected {{count}} namespaces, to view or change your selection go back to the previous step._other": "{{count}} 네임스페이스를 선택하여 선택 항목을 보거나 변경하도록 이전 단계로 돌아갑니다.",
  "Secure selected namespace by defining resource label expressions.": "리소스 레이블 표현식을 정의하여 선택한 네임스페이스를 보호합니다.",
  "Resource label": "리소스 레이블",
  "Secure namespaces as per Recipe definition.": "Recipe 정의에 따라 네임스페이스를 보호합니다.",
  "Recipe": "Recipe",
  "Recipe list": "Recipe 목록",
  "Only recipes of the selected namespaces will appear in the list.": "선택한 네임스페이스의 Recipe만 목록에 표시됩니다.",
  "Select a recipe": "Recipe 선택",
  "No recipe found": "Recipe를 찾을 수 없음",
  "Required": "필수 항목",
  "Label expressions": "레이블 표현식",
  "Protect all your Kubernetes objects matching the selected resource label value.": "선택한 리소스 레이블 값과 일치하는 모든 Kubernetes 오브젝트를 보호합니다.",
  "PVC label selectors": "PVC 레이블 선택기",
  "Protect all your volumes that match the selected PVC labels": "선택한 PVC 라벨과 일치하는 모든 볼륨 보호",
  "Add PVC label selector": "PVC 레이블 선택기 추가",
  "Name requirements": "이름 요구 사항",
  "Example": "예제",
  "Enter a unique name": "고유한 이름 입력",
  "Name input": "이름 입력",
  "A unique identifier for ACM discovered applications from selected namespaces.": "선택한 네임스페이스에서 ACM이 검색된 애플리케이션의 고유 식별자입니다.",
  "Select a DRCluster to choose your namespace.": "DRCluster를 선택하여 네임스페이스를 선택합니다.",
  "No DR cluster found": "DR 클러스터를 찾을 수 없음",
  "Namespace selection": "네임스페이스 선택",
  "Enable disaster recovery protection by selecting the namespaces of your ACM discovered application.": "ACM이 검색한 애플리케이션의 네임스페이스를 선택하여 재해 복구 보호를 활성화합니다.",
  "DR cluster": "DR 클러스터",
  "Select cluster": "클러스터 선택",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Select namespaces that belongs to your ACM discovered applications.": "ACM 검색된 애플리케이션에 속하는 네임스페이스를 선택합니다.",
  "Once you select namespaces, applications regardless of their type, within those namespaces cannot be subsequently enrolled separately under disaster recovery protection.": "네임스페이스를 선택하면 해당 네임스페이스와 관계없이 해당 네임스페이스의 애플리케이션을 재해 복구 보호에서 별도로 등록할 수 없습니다.",
  "There are no namespaces to display.": "표시할 네임스페이스가 없습니다.",
  "There are no namespaces to display. Select a cluster first to view namespaces.": "표시할 네임스페이스가 없습니다. 네임스페이스를 먼저 보려면 클러스터를 선택합니다.",
  "{{count}} results found for {{clusterName}}_one": "{{clusterName}}에 대한 {{count}} 결과 검색_one",
  "{{count}} results found for {{clusterName}}_other": "{{clusterName}}에 대한 {{count}} 결과 검색_other",
  "0 results found": "0 결과 검색",
  "Select a namespace": "네임 스페이스 선택",
  "This list does not include namespaces where applications are enrolled separately under disaster recovery protection.": "이 목록에는 재해 복구 보호에서 애플리케이션이 별도로 등록된 네임스페이스가 포함되지 않습니다.",
  "Replication type: {{type}}, Interval: {{interval}}, Clusters: {{clusters}}": "복제 유형: {{type}}, 간격: {{interval}}, 클러스터: {{clusters}}",
  "Replication type: {{type}}, Clusters: {{clusters}}": "복제 유형: {{type}}, 클러스터: {{clusters}}",
  "Status: {{status}}": "상태: {{status}}",
  "No policy found": "정책을 찾을 수 없음",
  "Disaster recovery policy": "재해 복구 정책",
  "The policy sync interval is only applicable to volumes.": "정책 동기화 간격은 볼륨에만 적용할 수 있습니다.",
  "Select a policy": "정책 선택",
  "Volume and Kubernetes object replication": "볼륨 및 Kubernetes 오브젝트 복제",
  "Define where to sync or replicate your application volumes and Kubernetes object using a disaster recovery policy.": "재해 복구 정책을 사용하여 애플리케이션 볼륨 및 Kubernetes 오브젝트를 동기화하거나 복제할 위치를 정의합니다.",
  "Kubernetes object replication interval": "Kubernetes 오브젝트 복제 간격",
  "Define the interval for Kubernetes object replication": "Kubernetes 오브젝트 복제 간격 정의",
  "Cluster:": "클러스터:",
  "Namespace:": "네임 스페이스:",
  "Name:": "이름:",
  "Configuration": "설정",
  "Type:": "유형:",
  "Recipe name:": "레시피 이름:",
  "Recipe namespace:": "레시피 네임스페이스:",
  "Label expressions:": "레이블 표현식:",
  "PVC label selectors:": "PVC 레이블 선택기:",
  "Replication": "복제",
  "Volume replication:": "볼륨 복제:",
  "{{policyName}}, {{replicationType}}, Interval: {{interval}}": "{{policyName}}, {{replicationType}}, 간격: {{interval}}",
  "Kubernetes object replication:": "Kubernetes 오브젝트 복제:",
  "Primary cluster": "기본 클러스터",
  "Target cluster": "대상 클러스터",
  "Last synced on": "마지막으로 동기화됨",
  "Application volumes (PVCs):": "애플리케이션 볼륨(PVC)",
  "Kubernetes resources:": "Kubernetes 리소스:",
  "DR Policy:": "DR 정책:",
  "{{policyName}}, sync every {{schedulingInterval}}": "{{policyName}}, {{schedulingInterval}}마다 동기화",
  "{{ label }} {{ value }}": "{{ label }} {{ value }}",
  "Documentation help link": "문서 도움말 링크",
  "Learn about different failover status": "다른 장애 조치 상태에 대해 알아보기",
  "Learn about different relocate status": "다른 재배치 상태에 대해 알아보기",
  "How to clean up resources?": "리소스를 정리하는 방법은 무엇입니까?",
  "Clean up application resources on failed cluster {{cluster}}.": "실패한 클러스터 {{cluster}}에서 애플리케이션 리소스를 정리합니다.",
  "Clean up application resources on the primary cluster {{cluster}} to start the relocation.": "기본 클러스터 {{cluster}} 에서 애플리케이션 리소스를 정리하여 재배치를 시작합니다.",
  "All volumes & Kubernetes resources are synced": "모든 볼륨 및 Kubernetes 리소스가 동기화됨",
  "All volumes are synced": "모든 볼륨이 동기화됨",
  "Status unknown": "알 수 없는 상태",
  "The current status could not be determined.": "현재 상태를 확인할 수 없습니다.",
  "Action needed": "필요한 작업",
  "Failover in progress": "진행 중인 장애 조치",
  "Deploying the application on the target cluster.": "대상 클러스터에 애플리케이션을 배포합니다.",
  "Relocate in progress": "진행 중인 재배치",
  "DR status popover": "DR 상태 팝업",
  "Toggle DR status popover": "DR 상태 팝업 전환",
  "Validated": "확인됨",
  "Not validated": "확인되지 않음",
  "{{async}}, interval: {{syncInterval}}": "{{async}}, 간격: {{syncInterval}}",
  "Application": "애플리케이션",
  "Applications": "애플리케이션",
  "DRPolicies": "DRPolicies",
  "No disaster recovery policies yet": "재해 복구 정책이 없음",
  "Configure recovery to your failover cluster with a disaster recovery policy.<1></1>Click the <3>Create DRPolicy</3> button to get started.": "재해 복구 정책을 사용하여 장애 조치(failover) 클러스터에 대한 복구를 설정합니다.<1></1> <3>DRPolicy 만들기</3> 버튼을 클릭하여 시작합니다.",
  "Clusters": "클러스터",
  "Connected applications": "연결된 애플리케이션",
  "Cannot delete while connected to an application.": "애플리케이션에 연결된 상태에서 삭제할 수 없습니다.",
  "Clean up application resources on current primary cluster {{ failoverCluster }} to start the relocation.": "현재 기본 클러스터 {{ failoverCluster }} 에서 애플리케이션 리소스를 정리하여 재배치를 시작합니다.",
  "Cleanup Pending": "정리 보류 중",
  "Relocating to cluster {{ preferredCluster }}": "클러스터로 재배치 중 {{ preferredCluster }}",
  "In Progress": "진행 중",
  "Relocated to cluster {{ preferredCluster }}": "클러스터로 재배치 {{ preferredCluster }}",
  "Completed": "완료",
  "FailingOver to cluster {{ failoverCluster }}": "클러스터로 페일오버 {{ failoverCluster }}",
  "Clean up application resources on failed cluster {{ preferredCluster }} to start the replication.": "실패한 클러스터 {{ preferredCluster }} 에서 애플리케이션 리소스를 정리하여 복제를 시작합니다.",
  "Pending": "보류",
  "Clean up application resources on failed cluster {{ preferredCluster }}.": "실패한 클러스터 {{ preferredCluster }}에서 애플리케이션 리소스를 정리합니다.",
  "FailedOver to cluster {{ failoverCluster }}": "클러스터로 페일오버 {{ failoverCluster }}",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Namespaces": "네임스페이스",
  "Volume snapshot": "볼륨 스냅 샷",
  "Kubernetes object snapshot": "Kubernetes 오브젝트 스냅샷",
  "Last on: {{ syncTime }}": "마지막 날짜: {{ syncTime }}",
  "Subscription": "서브스크립션",
  "Last snapshot synced": "마지막 스냅샷 동기화",
  "Subscription details": "서브스크립션 세부 정보",
  "Application: ": "애플리케이션: ",
  "Type: {{type}}": "유형: {{type}}",
  "Operator health": "Operator 상태",
  "Operators are responsible for maintaining and reconciling the state of the cluster.": "Operator는 클러스터 상태를 유지 관리하고 조정합니다.",
  "Degraded": "성능 저하",
  "Healthy": "상태 양호",
  "DR Cluster operator": "DR 클러스터 Operator",
  "VolSync": "VolSync",
  "Health": "상태",
  "Cluster health": "클러스터 상태",
  "Operators health": "Operator 상태",
  "Peer connection": "피어 연결",
  " {{ peerConnectedCount }} Connected": "{{ peerConnectedCount }} 연결됨",
  "ACM discovered applications: ": "ACM이 검색한 애플리케이션: ",
  "ACM managed applications: ": "ACM 관리 애플리케이션: ",
  "Current value: ": "현재 값: ",
  "Max value: ": "최대 값: ",
  "Min value: ": "최소 값: ",
  "Utilization": "사용",
  "Block volumes snapshots synced": "동기화된 블록 볼륨 스냅샷",
  "The graph displays the total number of block volumes inbound snapshots, by cluster, from all ApplicationSet and Subscription type applications. Applications that use file volumes are excluded in the total snapshot count.": "그래프에는 모든 ApplicationSet 및 Subscription 유형 애플리케이션의 클러스터별 블록 볼륨 인바운드 스냅샷의 총 수가 표시됩니다. 파일 볼륨을 사용하는 애플리케이션은 총 스냅샷 수에서 제외됩니다.",
  "Block volumes replication throughput": "블록 볼륨 복제 처리량",
  "The graph displays the average replication throughput inbound, by cluster, from all ApplicationSet and Subscription type applications. Applications that use file volumes are excluded in the replication throughput.": "그래프는 모든 ApplicationSet 및 Subscription 유형 애플리케이션의 클러스터별 평균 복제 처리량을 표시합니다. 파일 볼륨을 사용하는 애플리케이션은 복제 처리량에서 제외됩니다.",
  "Volume replication health": "볼륨 복제 상태",
  "Volumes": "볼륨",
  "Cluster: {{clusterName}}": "클러스터: {{clusterName}}",
  "Select a cluster": "클러스터 선택",
  "Application:": "애플리케이션:",
  "Discovered applications": "검색된 애플리케이션",
  "Managed applications": "관리형 애플리케이션",
  "Namespace: ": "네임 스페이스: ",
  "Protected volumes": "보호된 볼륨",
  "{{ pvcsWithIssueCount }} with issues": "{{ pvcsWithIssueCount }} 문제 발생",
  "Getting started with disaster recovery": "재해 복구 시작하기",
  "Create a disaster recovery policy": "재해 복구 정책 생성",
  "No disaster recovery policies.": "재해 복구 정책이 없습니다.",
  "<0>You have {policyCount.toString()} disaster recovery policies. <4>{t('View policies')}</4></0>": "<0>{policyCount.toString()} 재해 복구 정책이 있습니다. <4>{t('View policies')}</4></0>",
  "View policies": "정책 보기",
  "<0>View enrolled apps under <2>Protected applications</2>.</0>": "<0><2>보호된 애플리케이션</2> 에서 등록된 앱을 확인합니다.</0>",
  "Create policy": "정책 생성",
  "Decide how often your data should be replicated and where it should be stored, either regionally or within your local area, to ensure a quick recovery in case of a disaster.": "재해 발생 시 빠른 복구를 보장하기 위해 데이터를 복제할 빈도와 데이터를 저장할 위치 (다른 지역 또는 로컬 지역)를 결정합니다.",
  "See documentation": "문서 참조",
  "Enroll applications": "애플리케이션 등록",
  "Add disaster recovery protection to your application to boost resilience and minimise downtime.": "복원력을 강화하고 다운타임을 최소화하기 위해 애플리케이션에 재해 복구 보호 기능을 추가합니다.",
  "Monitoring resources (optional)": "모니터링 리소스 (선택 사항)",
  "Monitoring offers an enhanced perspective on disaster recovery, providing a more optimized view of the ongoing replication and status of volumes at both cluster and application levels.": "모니터링은 재해 복구 기능을 향상시켜 클러스터 및 애플리케이션 수준에서 지속적인 복제 및 볼륨 상태에 대한 보다 최적화된 보기를 제공합니다.",
  "Steps to enable monitoring": "모니터링을 활성화하는 단계",
  "Operator status": "Operator 상태",
  "Cluster operator": "클러스터 Operator",
  "in disaster recovery relationship": "재해 복구 관계의 경우",
  "{{ healthy }} healthy": "{{ healthy }} 상태 양호",
  "{{ issues }} with issues": "{{ issues }} 문제 발생",
  "enrolled in disaster recovery": "재해 복구에 등록됨",
  "ACM discovered applications: {{count}}_one": "ACM 검색된 애플리케이션: {{count}}_one",
  "ACM discovered applications: {{count}}_other": "ACM 검색된 애플리케이션: {{count}}_other",
  "ACM managed applications: {{count}}_one": "ACM 관리 애플리케이션: {{count}}_one",
  "ACM managed applications: {{count}}_other": "ACM 관리 애플리케이션: {{count}}_other",
  "Systems": "시스템",
  "Storage System status": "스토리지 시스템 상태",
  "StorageSystem is responsible for ensuring different types of file and block storage availability, storage capacity management and generic operations on storage.": "스토리지 시스템은 스토리지에서 다양한 유형의 파일 및 블록 스토리지 가용성, 스토리지 용량 관리 및 일반 작업을 확보해야 합니다.",
  "Storage System": "스토리지 시스템",
  "Critical": "심각",
  "Warning": "경고",
  "Normal": "표준",
  "Data Foundation status": "Data Foundation 상태",
  "The Data Foundation operator is the primary operator of Data Foundation": "Data Foundation Operator는 Data Foundation의 기본 Operator입니다.",
  "Running": "실행 중",
  "Cluster name": "클러스터 이름",
  "Used Capacity %": "사용된 용량 (%)",
  "Used / Total": "사용 / 총계",
  "Storage System capacity": "스토리지 시스템 용량",
  "Search by cluster name...": "클러스터 이름으로 검색..",
  "cluster name search": "클러스터 이름 검색",
  "cluster name search button": "클러스터 이름 검색 버튼",
  "Capacity Card": "용량 카드",
  "Ready": "준비 상태",
  "Not ready": "준비 안됨",
  "Target cluster:": "대상 클러스터:",
  "Last available: ": "마지막 사용 가능: ",
  "{{actionType}} readiness:": "{{actionType}} 준비 상태:",
  "Volume last synced on:": "마지막으로 동기화된 볼륨:",
  "Failover application": "장애 조치 애플리케이션",
  "Failing over force stops active replication and deploys your application on the selected target cluster. Recommended only when the primary cluster is down.": "강제 장애 조치(failover)는 활성 복제를 중지하고 선택한 대상 클러스터에 애플리케이션을 배포합니다. 기본 클러스터가 다운된 경우에만 권장됩니다.",
  "Relocate application": "애플리케이션 재배치",
  "Relocating terminates your application on its current cluster, syncs its most recent snapshot to the selected target cluster, and then brings up your application.": "재배치는 현재 클러스터에서 애플리케이션이 종료되고 최근 스냅샷을 선택한 대상 클러스터와 동기화한 다음 애플리케이션을 가져옵니다.",
  "Initiate": "시작",
  "Initiating": "시작",
  "No DRPolicy found.": "DRPolicy를 찾을 수 없습니다.",
  "<0><0>To failover, your application must have a DR policy associated with it. Check for an active DRpolicy and try again.</0><1>To apply a DRPolicy to your application, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>장애 조치(failover)를 수행하려면 애플리케이션에 DR 정책이 연결되어 있어야 합니다. 활성 DRpolicy를 확인하고 다시 시도하십시오.</0><1>애플리케이션에 DRPolicy를 적용하려면 문서의 지침을 따르십시오.<1><0></0></1></1></0>",
  "<0><0>To relocate, your application must have a DR policy associated with it. Check for an active DRpolicy and try again.</0><1>To apply a DRPolicy to your application, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>재배치하려면 애플리케이션에 DR 정책이 연결되어 있어야 합니다. 활성 DRpolicy를 확인하고 다시 시도하십시오.</0><1>애플리케이션에 DRPolicy를 적용하려면 문서의 지침을 따르십시오.<1><0></0></1></1></0>",
  "Cannot failover.": "장애 조치(failover)할 수 없습니다.",
  "<0>Failover cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1>.</0>": "<0>준비 상태 점검이 실패하므로 페일오버를 시작할 수 없습니다. 다음의 알려진 문제 섹션에 언급된 해결 방법을 참조하십시오.<1><0></0></1>.</0>",
  "release notes": "릴리스 노트",
  "Cannot relocate.": "재배치할 수 없습니다.",
  "<0>Relocation cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1>.</0>": "<0>준비 상태 점검이 실패해도 재배치를 시작할 수 없습니다. 다음의 알려진 문제 섹션에 언급된 해결 방법을 참조하십시오.<1><0></0></1>.</0>",
  "1 or more managed clusters are offline.": "1개 이상의 관리형 클러스터가 오프라인 상태입니다.",
  "<0><0>The status for both the primary and target clusters must be available for relocating. Check the status and try again.</0><1>To bring the cluster online, refer to the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>재배치하려면 기본 클러스터와 대상 클러스터가 모두 사용 가능 상태여야 합니다. 상태를 확인하고 다시 시도하십시오.</0><1>클러스터가 온라인 상태로 전환하려면 문서의 지침을 참조하십시오.<1><0></0></1></1></0>",
  "Troubleshoot": "문제 해결",
  "Target cluster is offline.": "대상 클러스터가 오프라인 상태입니다.",
  "<0>To begin failover, the target cluster must be available. Check the status and try again. If the managed cluster status is offline, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></0>": "<0>장애 조치를 시작하려면 대상 클러스터를 사용할 수 있어야 합니다. 상태를 확인하고 다시 시도하십시오. 관리형 클러스터 상태가 오프라인이면 문서의 지침을 따르십시오.<1><0></0></1></0>",
  "Some clusters are fenced.": "일부 클러스터가 펜싱됩니다.",
  "<0><0>Check the fencing status for your primary and target cluster. Both clusters should be unfenced for initiating relocation.</0><1>To unfence your cluster, refer to the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>기본 클러스터와 대상 클러스터의 펜싱 상태를 확인합니다. 재배치를 시작하기 위해 두 클러스터 모두의 펜싱을 해제해야 합니다.</0><1>클러스터의 펜싱을 해제하려면 문서 를 참조하십시오 <1><0>.</0></1></1></0>",
  "Primary cluster is unfenced.": "기본 클러스터는 지원되지 않습니다.",
  "<0><0>The status for your primary cluster must be fenced for initiating failover. Check the status and try again.</0><1>To fence your cluster, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>장애 조치를 시작하려면 기본 클러스터가 펜싱 상태여야 합니다. 상태를 확인하고 다시 시도하십시오.</0><1>클러스터를 펜싱하려면 설명서의 지침을 따르십시오.<1><0></0></1></1></0>",
  "Target cluster is fenced.": "대상 클러스터는 펜싱되지 않습니다.",
  "<0><0>The status for your target cluster must be unfenced for initiating failover. Check the status and try again.</0><1>To unfence your cluster, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>장애 조치를 시작하려면 대상 클러스터가 펜싱해제 상태여야 합니다. 상태를 확인하고 다시 시도하십시오.</0><1>클러스터를 펜싱 해제하려면 설명서의 지침을 따르십시오.<1><0></0></1></1></0>",
  "Other applications may be affected.": "다른 애플리케이션의 영향을 받을 수 있습니다.",
  "<0>This application uses placement that are also used by other applications. Failing over will automatically trigger a failover for other applications sharing the same placement.</0>": "<0>이 애플리케이션은 다른 애플리케이션에서도 사용되는 배치를 사용합니다. 이 옵션을 사용하면 동일한 배치를 공유하는 다른 애플리케이션의 장애 조치가 자동으로 트리거됩니다.</0>",
  "<0>This application uses placement that are also used by other applications. Relocating will automatically trigger a relocate for other applications sharing the same placement.</0>": "<0>이 애플리케이션은 다른 애플리케이션에서도 사용되는 배치를 사용합니다. 재배치는 동일한 배치를 공유하는 다른 애플리케이션의 재배치를 자동으로 트리거합니다.</0>",
  "Inconsistent data on target cluster": "대상 클러스터에서 일관되지 않은 데이터",
  "The target cluster's volumes contain data inconsistencies caused by synchronization delays. Performing failover could lead to data loss. Refer to the corresponding VolumeSynchronizationDelay OpenShift alert(s) for more information.": "대상 클러스터의 볼륨에는 동기화 지연으로 인한 데이터 불일치가 포함됩니다. 장애 조치를 수행하면 데이터 손실이 발생할 수 있습니다. 자세한 내용은 해당 VolumeSynchronizationDelay OpenShift 경고를 참조하십시오.",
  "The target cluster's volumes contain data inconsistencies caused by synchronization delays. Performing relocate could lead to data loss. Refer to the corresponding VolumeSynchronizationDelay OpenShift alert(s) for more information.": "대상 클러스터의 볼륨에는 동기화 지연으로 인한 데이터 불일치가 포함됩니다. 재배치를 수행하면 데이터 손실이 발생할 수 있습니다. 자세한 내용은 해당 VolumeSynchronizationDelay OpenShift 경고를 참조하십시오.",
  "Attention": "주의 사항",
  "A failover will occur for all namespaces currently under this DRPC.": "이 DRPC에 현재 있는 모든 네임스페이스에 대해 페일오버가 발생합니다.",
  "You need to clean up manually to begin replication after a successful failover.": "장애 조치에 성공한 후 복제를 시작하려면 수동으로 정리해야 합니다.",
  "A relocation will occur for all namespaces currently under this DRPC.": "이 DRPC에 현재 있는 모든 네임 스페이스에 대해 재배치가 수행됩니다.",
  "Select": "선택",
  "<0>Failover cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1></0>": "<0>준비 상태 점검이 실패하므로 페일오버를 시작할 수 없습니다. 다음의 알려진 문제 섹션에 언급된 해결 방법을 참조하십시오.<1><0></0></1></0>",
  "<0>Relocation cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1></0>": "<0>준비 상태 점검이 실패해도 재배치를 시작할 수 없습니다. 다음의 알려진 문제 섹션에 언급된 해결 방법을 참조하십시오.<1><0></0></1></0>",
  "No subscription groups are found.": "서브스크립션 그룹을 찾을 수 없습니다.",
  "Application name:": "애플리케이션 이름:",
  "Select policy": "정책 선택",
  "Select subscriptions group": "서브스크립션 그룹 선택",
  "Failover initiated": "장애 조치가 시작됨",
  "Relocate initiated": "재배치가 시작됨",
  "Intiating": "시작 중",
  "Close": "닫기",
  "Placed: {{cluster}}": "배치됨: {{cluster}}",
  "{{selected}} of {{total}} selected": "{{selected}} / {{total}} 선택",
  "subscription-selector": "subscription-selector",
  "Select the subscriptions groups you wish to replicate via": "다음을 통해 복제하려는 서브스크립션 그룹을 선택합니다.",
  "Enroll virtual machine": "가상 머신 등록",
  "Enroll managed application": "관리 애플리케이션 등록",
  "Manage disaster recovery": "재해 복구 관리",
  "<0>Application:</0> {applicationName} (Namespace: {applicationNamespace})": "<0>애플리케이션:</0> {applicationName} (네임스페이스: {applicationNamespace})",
  "Assign policy nav": "정책 nav 할당",
  "Assign policy content": "정책 콘텐츠 할당",
  "Labels must start and end with an alphanumeric character, can consist of lower-case letters, numbers, dots (.), hyphens (-), forward slash (/), underscore(_) and equal to (=)": "레이블은 영숫자 문자로 시작하고 끝나야 하며 소문자, 숫자, 점(.), 하이픈(-), 슬래시(/), 밑줄(_) 및 등호(=)로 구성될 수 있습니다.",
  "Invalid label selector": "잘못된 레이블 선택기",
  "The selected PVC label selector doesn't meet the label requirements. Choose a valid label selector or create one with the following requirements: {{ message }}": "선택한 PVC 레이블 선택기가 레이블 요구 사항을 충족하지 않습니다. 유효한 레이블 선택기를 선택하거나 다음 요구 사항에 따라 선택기를 생성합니다: {{ message }}",
  "Assign": "할당",
  "All": "모두",
  "Block": "블록",
  "Filesystem": "파일 시스템",
  "Synced": "동기화됨",
  "Sync failed": "동기화 실패",
  "Persistent volume claims": "영구 볼륨 클레임",
  "{{count}} more_one": "{{count}} 추가",
  "{{count}} more_other": "{{count}} 추가",
  "Show less": "적게 표시",
  "No volume consistency groups match your search": "검색과 일치하는 볼륨 일관성 그룹이 없음",
  "No volume consistency groups found for this application": "이 애플리케이션에 대한 볼륨 일관성 그룹을 찾을 수 없음",
  "Volume consistency groups": "볼륨 일관성 그룹",
  "Search by name": "이름으로 검색",
  "Protection name": "보호 이름",
  "A unique name to identify and manage this protection.": "이 보호를 식별하고 관리하기 위한 고유한 이름입니다.",
  "Protect this VM independently without associating it with an existing DR placement control.": "기존의 재해 복구(Disaster Recovery, DR) 배치 제어와 연결하지 않고 이 가상 머신(VM)을 독립적으로 보호합니다.",
  "Standalone": "독립 실행형",
  "Add this VM to an existing DR placement control for consistent failover and recovery. This method is only available for discovered VMs.": "일관된 페일오버 및 복구를 위해 이 VM을 기존 DR 배치 제어에 추가합니다. 이 방법은 검색된 VM에서만 사용할 수 있습니다.",
  "Shared": "공유됨",
  "Protection type": "보호 유형",
  "Choose how you would like to protect this VM:": "이 VM을 보호하는 방법을 선택합니다.",
  "Shared protection is not available for managed VMs.": "관리 VM에는 공유 보호 기능을 사용할 수 없습니다.",
  "Virtual machines ({{count}})_one": "가상 머신 ({{count}})",
  "Virtual machines ({{count}})_other": "가상 머신 ({{count}})",
  "<0>Showing all VMs grouped under <2></2>{{sharedGroupName}}</0>": "<0><2></2>{{sharedGroupName}}아래에 그룹화된 모든 VM 표시</0>",
  "Delete": "삭제",
  "Select a placement": "배치 선택",
  "{{count}} selected_one": "{{count}} 선택됨",
  "{{count}} selected_other": "{{count}} 선택됨",
  "Select labels": "레이블 선택",
  "Use PVC label selectors to effortlessly specify the application resources that need protection. You can also create a custom PVC label selector if one doesn’t exists. For more information, ": "PVC 레이블 선택기를 사용하여 보호가 필요한 애플리케이션 리소스를 쉽게 지정할 수 있습니다. 존재하지 않는 경우 사용자 정의 PVC 레이블 선택기를 생성할 수도 있습니다. 자세한 내용은 다음을 참조하십시오. ",
  "Help": "도움말",
  "see PVC label selector requirements.": "PVC 레이블 선택기 요구 사항을 참조하십시오.",
  "Application resource": "애플리케이션 리소스",
  "PVC label selector": "PVC 레이블 선택기",
  "Add application resource": "애플리케이션 리소스 추가",
  "Protection type:": "보호 유형:",
  "Protection name:": "보호 이름:",
  "Policy": "정책",
  "Policy name:": "정책 이름:",
  "Clusters:": "클러스터:",
  "Replication type:": "복제 유형:",
  "Sync interval:": "동기화 간격:",
  "{{count}} placements_one": "{{count}} 배치",
  "{{count}} placements_other": "{{count}} 배치",
  "PVC details": "PVC 세부 정보",
  "Application resource:": "애플리케이션 리소스:",
  "PVC label selector:": "PVC 레이블 선택기:",
  "Shared groups": "공유 그룹",
  "Virtual machines": "가상 머신",
  "Action": "동작",
  "View VMs": "VM 보기",
  "Last synced on {{syncTime}}": "{{syncTime}}에서 마지막으로 동기화됨",
  "Application already enrolled in disaster recovery": "이미 재해 복구에 등록된 애플리케이션",
  "<0>This managed application namespace is already DR protected. You may have protected this namespace while enrolling discovered applications.</0><1>To see disaster recovery information for your applications, go to<1> Protected applications </1> under <3> Disaster Recovery </3>.</1>": "<0>이 관리형 애플리케이션 네임스페이스는 이미 DR 보호 상태입니다. 검색된 애플리케이션을 등록하면서 이 네임스페이스를 보호할 수 있습니다.</0><1>애플리케이션의 재해 복구 정보를 보려면 <3>재해 복구</3> 아래의 <1>보호 애플리케이션</1>으로 이동합니다.</1>",
  "No assigned disaster recovery policy found": "할당된 재해 복구 정책을 찾을 수 없음",
  "<0>You have not enrolled this application yet. To protect your application, click <1>Enroll application.</1></0>": "<0>이 애플리케이션을 아직 등록하지 않았습니다. 애플리케이션을 보호하려면 <1>애플리케이션 등록을 클릭합니다.</1></0>",
  "Enroll application": "애플리케이션 등록",
  "<0>You have not enrolled this virtual machine yet. To protect your virtual machine, click <1>Enroll virtual machine.</1></0>": "<0>이 가상 머신을 아직 등록하지 않았습니다. 가상 머신을 보호하려면 <1>가상 머신 등록을 클릭합니다.</1></0>",
  "New policy assigned to application": "애플리케이션에 할당된 새 정책",
  "Remove disaster recovery": "재해 복구 제거",
  "Your application will lose disaster recovery protection, preventing volume synchronization (replication) between clusters.": "애플리케이션에 재해 복구 보호 기능이 손실되어 클러스터 간 볼륨 동기화(복제)를 방지합니다.",
  "Disaster recovery removed successfully.": "재해 복구가 성공적으로 제거되었습니다.",
  "Disaster recovery policy details": "재해 복구 정책 세부 정보",
  "Name: {{name}} ({{status}})": "이름: {{name}} ({{status}})",
  "Replication policy: {{replicationType}}, {{interval}} {{unit}}": "복제 정책: {{replicationType}} {{interval}} {{unit}}",
  "Replication policy: {{replicationType}}": "복제 정책: {{replicationType}}",
  "Cluster: {{clusters}}": "클러스터: {{clusters}}",
  "Assigned on: {{assignedOn}}": "할당된 대상: {{assignedOn}}",
  "Protected application resources": "보호된 애플리케이션 리소스",
  "Edit to add resources": "리소스 추가를 위해 편집",
  "Placement: {{placements}}": "배치: {{placements}}",
  "Label selector:": "레이블 선택기:",
  "Recipe name: {{recipeName}}": "레시피 이름: {{recipeName}}",
  "Recipe namespace: {{recipeNamespace}}": "레시피 네임스페이스:",
  "Replication details": "복제 세부 정보",
  "Volume:": "볼륨:",
  "Kubernetes object:": "쿠버네티스 오브젝트:",
  "Volume group replication: ": "볼륨 그룹 복제: ",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "View volume groups": "볼륨 그룹 보기",
  "Confirm remove": "제거 확인",
  "Go back": "돌아가기",
  "Enroll ACM managed application": "ACM 관리 애플리케이션 등록",
  "Follow the below steps to enroll your managed applications to disaster recovery:": "관리 애플리케이션을 재해 복구에 등록하려면 다음 단계를 따르십시오.",
  "<0><0><0></0></0> Navigate to <4>Applications</4> section and locate your application.</0><1><0><0></0></0> Select <4>Manage disaster recovery</4> from inline actions.</1><2><0><0></0></0> In the Manage disaster recovery modal, click on <4>Enroll application</4> to start the wizard process.</2>": "<0><0><0></0></0> <4>애플리케이션</4> 섹션으로 이동하여 애플리케이션을 찾습니다.</0><1><0><0></0></0> 인라인 작업에서 <4>재해 복구 관리</4>를 선택합니다.</1><2><0><0></0></0> 재해 복구 관리 모드에서 <4>애플리케이션 등록</4>을 클릭하여 마법사 프로세스를 시작합니다.</2>",
  "Continue to Applications page": "애플리케이션 페이지로 계속 이동",
  "Remove disaster recovery?": "재해 복구를 제거하시겠습니까?",
  "Your application <2>{{resourceName}}</2> will lose disaster recovery protection, reventing volume synchronization (replication) between clusters.": "애플리케이션 <2>{{resourceName}}</2>에 재해 복구 기능이 손실되어 클러스터 간 볼륨 동기화(복제)가 누락됩니다.",
  "Remove": "삭제",
  "Application types and their enrollment processes": "애플리케이션 유형 및 등록 프로세스",
  "<0>ACM discovered applications:</0><1>Based on modular and microservices architecture, uses operators for dynamically created kubernetes objects. Eg: <2>CloudPak, Custom-created applications</2></1><2><0>Enrollment process:</0> Discovered applications are enrolled under disaster recovery through enabling protection for their namespaces and further defining the scope of this protection within namespace through recipe selection or resource label.</2><3>ACM managed applications:</3><4>Based on subscribing to one or more Kubernetes resource repositories (channel resource) that contains resources that are deployed on managed clusters. Eg: <2>ApplicationSet, Subscriptions</2></4><5><0>Enrollment process:</0> Individually protect managed application with flexibility for distinct configurations for different sub-categories of managed application based on specific requirements.</5>": "<0>ACM이 검색된 애플리케이션:</0><1>모듈식 및 마이크로 서비스 아키텍처에 기반하여 동적으로 생성된 kubernetes 오브젝트에 대한 Operator를 사용합니다. 예: <2>CloudPak, 사용자 정의 생성 애플리케이션</2></1><2><0>검색 프로세스:</0> 검색 애플리케이션은 네임스페이스에 대한 보호를 활성화하고 레시피 선택 또는 리소스 레이블 내에서 이러한 보호 범위를 추가로 정의하여 재해 복구에 등록되어 있습니다.</2><3>ACM 관리형 애플리케이션:</3><4> 관리된 클러스터에 배포된 리소스가 포함된 하나 이상의 Kubernetes 리소스 리포지토리(채널 리소스)에 기반합니다.예: <2>애플리케이션 세트, 서브스크립션</2></4><5><0>등록 프로세스:</0> 특정 요구 사항에 따라 다양한 관리형 애플리케이션에 대한 별도의 구성에 대한 유연성으로 관리되는 애플리케이션을 개별적으로 보호합니다.</5>",
  "No protected discovered applications found": "보호된 검색된 애플리케이션을 찾을 수 없음",
  "Looks like there are no applications here.": "여기에 애플리케이션이 없는 것처럼 보입니다.",
  "<0>You do not have any <1>discovered applications</1> that are protected yet. For details about your <4>protected managed applications</4>, navigate to the <7>Applications</7> page, as this information is not maintained here.</0><1></1><2>Click <1>Enroll applications</1> to add disaster recovery protection to your applications.</2>": "<0>아직 보호되는 <1>검색된 애플리케이션</1> 이 없습니다. <4>보호된 관리 애플리케이션</4>에 대한 자세한 내용은 여기서 유지 관리되지 않으므로 <7>애플리케이션</7> 페이지로 이동합니다.</0><1></1><2>애플리케이션 등록을 클릭<1>하여 </1>애플리케이션에 재해 복구 보호를 추가합니다. </2>",
  "Volume Consistency group": "볼륨 일관성 그룹",
  "Volume Consistency groups": "볼륨 일관성 그룹",
  "View all": "모두 보기",
  "Activity description": "활동 설명",
  "Application volumes (PVCs)": "애플리케이션 볼륨(PVC)",
  "No data available": "사용 가능한 데이터 없음",
  "Kubernetes objects": "Kubernetes 오브젝트",
  "Sync resource type": "동기화 리소스 유형",
  "Sync status": "동기화 상태",
  "View namespaces": "네임스페이스 보기",
  "{{appName}} is now successfully enrolled for disaster recovery protection.": "{{appName}} 재해 복구 보호에 성공적으로 등록되어 있습니까.",
  "For disaster recovery or replication details about ACM managed applications navigate to Applications overview page.": "ACM 관리 애플리케이션에 대한 재해 복구 또는 복제 세부 정보는 애플리케이션 개요 페이지로 이동합니다.",
  "DR Status": "DR 상태",
  "Cluster": "클러스터",
  "Edit configuration": "설정 편집",
  "Update existing configuration in YAML view": "YAML 보기에서 기존 구성을 업데이트",
  "Failover": "페일오버",
  "Move workloads to target cluster": "워크로드를 대상 클러스터로 이동",
  "Relocate": "재배치",
  "Failback workloads to primary cluster": "기본 클러스터로 페일오버 워크로드",
  "Resource is being deleted.": "리소스가 삭제되어 있습니다.",
  "Choose a type:": "유형 선택:",
  "ACM discovered applications": "ACM 검색 애플리케이션",
  "ACM managed applications": "ACM 관리 애플리케이션",
  "ApplicationSet": "애플리케이션 세트",
  "Discovered": "검색됨",
  "Asynchronous": "비동기",
  "Synchronous": "동기화",
  "minutes": "분",
  "hours": "시간",
  "days": "일",
  "PersistentVolumeClaim": "영구 볼륨 클레임",
  "Review and assign": "검토 및 할당",
  "Review": "리뷰",
  "Data Services": "데이터 서비스",
  "In use: {{targetClusters}}": "사용 중: {{targetClusters}}",
  "Used: {{targetClusters}}": "사용됨: {{targetClusters}}",
  "Action did not complete successfully.": "작업이 성공적으로 완료되지 않았습니다.",
  "Request for ManagedClusterAction {{actionName}} on cluster {{clusterName}} timed out after too many retries. Ensure the work manager pod in open-cluster-management-agent-addon is healthy.": "{{actionName}}클러스터에서의{{clusterName}} ManagedClusterAction 요청이 너무 많은 재시도 끝에 시간 초과되었습니다. open-cluster-management-agent-addon의 작업 관리자 Pod가 정상인지 확인하십시오.",
  "An unexpected error occurred while polling for ManagedClusterAction: {{error}}": "ManagedClusterAction을 폴링하는 동안 예기치 않은 오류가 발생했습니다. {{error}}",
  "View did not complete successfully.": "보기가 성공적으로 완료되지 않았습니다.",
  "Request for ManagedClusterView {{viewName}} on cluster {{clusterName}} timed out after too many retries. Make sure the work manager pod in namespace open-cluster-management-agent-addon is healthy.": "{{viewName}}클러스터에서{{clusterName}} ManagedClusterView 요청이 너무 많은 재시도 끝에 시간 초과되었습니다. open-cluster-management-agent-addon 네임스페이스에 있는 작업 관리자 Pod가 정상인지 확인하십시오.",
  "An unexpected error occurred while polling for ManagedClusterView: {{error}}": "ManagedClusterView를 폴링하는 동안 예기치 않은 오류가 발생했습니다. {{error}}",
  "Logical used capacity per account": "계정에 사용되는 논리 사용 용량",
  "Physical vs. Logical used capacity": "물리적 및 논리적 사용 용량",
  "Egress Per Provider": "공급자 별 송신",
  "I/O Operations count": "I/O 작업 수",
  "Bandwidth": "대역폭",
  "Latency": "지연 시간",
  "Compression eligibility": "압축 가능",
  "Compression eligibility indicates the percentage of incoming data that is compressible": "압축 가능 용량은 압축 가능한 수신 데이터의 백분율을 나타냅니다.",
  "Compression savings": "압축 저장",
  "Compression savings indicates the total savings gained from compression for this pool, including replicas": "압축 저장 용량은 복제본을 포함하여 이 풀에 대해 압축을 통해 얻은 총 저장 용량을 나타냅니다.",
  "Compression ratio": "압축률",
  "{{capacityRatio, number}}:1": "3/25/250/500",
  "Compression ratio indicates the achieved compression on eligible data for this pool": "압축률은 이 풀의 적합한 데이터에 대해 달성된 압축률을 나타냅니다.",
  "Compression": "압축",
  "Compression status": "압축 상태",
  "Storage efficiency": "스토리지 효율성",
  "Volume type": "볼륨 유형",
  "Device type": "장치 유형",
  "Replicas": "복제",
  "Not available": "사용할 수 없음",
  "Image states info": "이미지 상태 정보",
  "What does each state mean?": "각 상태는 무엇을 의미합니까?",
  "<0>Starting replay:</0> Initiating image (PV) replication process.": "<0>재생 시작:</0> 이미지(PV) 복제 프로세스를 시작합니다.",
  "<0>Replaying:</0> Image (PV) replication is ongoing or idle between clusters.": "<0>재생 중:</0> 이미지(PV) 복제가 클러스터 간에 진행 중이거나 유휴 상태입니다.",
  "<0>Stopping replay:</0> Image (PV) replication process is shutting down.": "<0>재생 중지 중:</0> 이미지(PV) 복제 프로세스가 종료되고 있습니다.",
  "<0>Stopped:</0> Image (PV) replication process has shut down.": "<0>중지됨:</0> 이미지(PV) 복제 프로세스가 종료되었습니다.",
  "<0>Error:</0> Image (PV) replication process stopped due to an error.": "<0>오류:</0> 오류로 인해 이미지(PV) 복제 프로세스가 중지되었습니다.",
  "<0>Unknown:</0> Unable to determine image (PV) state due to an error. Check your network connection and remote cluster mirroring daemon.": "<0>알 수 없음:</0> 오류로 인해 이미지(PV) 상태를 확인할 수 없습니다. 네트워크 연결 및 원격 클러스터 미러링 데몬을 확인하십시오.",
  "image states info": "이미지 상태 정보",
  "Image States": "이미지 상태",
  "Mirroring": "미러링",
  "Mirroring status": "미러링 상태",
  "Mirroring health": "미러링 상태",
  "Overall image health": "전체 이미지 상태",
  "Show image states": "이미지 상태 표시",
  "Last checked": "마지막 확인",
  "Raw capacity shows the total physical capacity from all the storage pools in the StorageSystem.": "원시 용량은 StorageSystem에 있는 모든 스토리지 풀의 총 물리적 용량을 보여줍니다.",
  "Starting replay": "재생 시작",
  "Stopping replay": "재생 중지",
  "Replaying": "재생 중",
  "Stopped": "중지됨",
  "Error": "오류",
  "Syncing": "동기화 중",
  "Ok": "OK",
  "Performance": "성능",
  "IOPS": "IOPS",
  "Throughput": "처리량",
  "Raw capacity": "원시 용량",
  "Used": "사용됨",
  "Available": "사용 가능",
  "Available versus Used Capacity": "사용 가능한 용량 vs 사용된 용량",
  "Used of {{capacity}}": "{{capacity}} 사용됨",
  "Not Available": "사용할 수 없음",
  "External Key Management Service: {{ provider }}": "외부 키 관리 서비스: {{ provider }}",
  "Object storage": "오브젝트 스토리지",
  "Data encryption for object storage.": "오브젝트 스토리지를 위한 데이터 암호화입니다.",
  "Cluster-wide encryption": "클러스터 전체 암호화",
  "Encryption for the entire cluster (block and file)": "클러스터 전체 (블록 및 파일)의 암호화",
  "Storage class encryption": "스토리지 클래스 암호화",
  "Encryption for PVs": "PV 암호화",
  "Block storage": "블록 스토리지",
  "Data encryption for block storage.": "블록 스토리지를 위한 데이터 암호화",
  "This status is shown exclusively for default storage classes.": "이 상태는 기본 스토리지 클래스에 대해서만 표시됩니다.",
  "In-transit encryption": "전송 중 암호화",
  "Encryption for all data passing over the network": "네트워크를 통과하는 모든 데이터의 암호화",
  "Encryption summary popover": "암호화 요약 팝업",
  "Encryption Summary": "암호화 요약",
  "Not enabled": "활성화되지 않음",
  "Server health": "서버 상태",
  "Server throughput": "서버 처리량",
  "Top clients": "상위 클라이언트",
  "Client: {{ clientName }}": "클라이언트: {{ clientName }}",
  "Estimating {{formattedEta}} to completion": "완료까지 {{formattedEta}} 예상",
  "Object_one": "개체",
  "Object_other": "개체",
  "NooBaa Bucket": "NooBaa 버킷",
  "Buckets": "버킷",
  "Buckets card represents the number of S3 buckets managed on Multicloud Object Gateway and the number of ObjectBucketClaims and the ObjectBuckets managed on both Multicloud Object Gateway and RGW (if deployed).": "버킷 카드는 멀티 클라우드 개체 게이트웨이에서에서 관리되는 S3 버킷 수와 개체 버킷 클레임 및 클라우드 개체 게이트웨이 및 RGW (배포 된 경우)에서 관리되는 개체 버킷 수입니다.",
  "Cluster-wide": "클러스터 전체",
  "Any NON Object bucket claims that were created via an S3 client or via the NooBaa UI system.": "S3 클라이언트 또는 NooBaa UI 시스템을 통해 생성된 모든 개체 버킷 요청 이외의 클레임.",
  "Break by": "분류 대상",
  "Total": "합계",
  "Projects": "프로젝트",
  "BucketClasses": "버킷 클래스",
  "Service type": "서비스 유형",
  "Capacity breakdown": "용량 분석",
  "This card shows used capacity for different resources. The available capacity is based on cloud services therefore it cannot be shown.": "이 카드는 다양한 리소스에 사용된 용량을 보여줍니다. 사용 가능한 용량은 클라우드 서비스를 기반으로 하므로 표시할 수 없습니다.",
  "Type: {{serviceType}}": "유형: {{serviceType}}",
  "Service Type Dropdown": "서비스 유형 드롭 다운",
  "Service Type Dropdown Toggle": "서비스 유형 드롭 다운 토글",
  "By: {{serviceType}}": "{{serviceType}} 별",
  "Break By Dropdown": "드롭 다운으로 분류",
  "Providers": "제공자",
  "Accounts": "계정",
  "Metric": "지표",
  "I/O Operations": "I/O 작업",
  "Logical Used Capacity": "논리적 사용 용량",
  "Egress": "Egress",
  "Service Type": "서비스 유형",
  "Type: {{selectedService}}": "유형: {{selectedService}}",
  "{{selectedMetric}} by {{selectedBreakdown}}": "{{selectedMetric}} ({{selectedBreakdown}} 별)",
  "thousands": "수천",
  "millions": "수백만",
  "billions": "수십억",
  "Total Reads {{totalRead}}": "총 읽기 {{totalRead}}",
  "Total Writes {{totalWrite}}": "총 쓰기 {{totalWrite}}",
  "Total Logical Used Capacity {{logicalCapacity}}": "총 논리적 사용 용량 {{logicalCapacity}}",
  "Total Physical Used Capacity {{physicalcapacity}}": "총 물리적 사용 용량 {{physicalcapacity}}",
  "Shows an overview of the data consumption per provider or account collected from the day of the entity creation.": "엔터티 생성 일부터 수집 된 공급자 또는 계정 별 데이터 소비에 대한 개요를 표시합니다.",
  "(in {{suffixLabel}})": "({{suffixLabel}})",
  "Data Consumption Graph": "데이터 소비 그래프",
  "GET {{GETLatestValue}}": "GET {{GETLatestValue}}",
  "PUT {{PUTLatestValue}}": "PUT {{PUTLatestValue}}",
  "OpenShift Container Storage": "Openshift Container Storage",
  "System name": "시스템 이름",
  "Multicloud Object Gateway": "멀티 클라우드 개체 게이트웨이",
  "RADOS Object Gateway": "RADOS 개체 게이트웨이",
  "Provider": "공급자",
  "Encryption": "암호화",
  "Resource providers": "리소스 공급자",
  "A list of all Multicloud Object Gateway resources that are currently in use. Those resources are used to store data according to the buckets' policies and can be a cloud-based resource or a bare metal resource.": "현재 사용중인 모든 Multicloud Object Gateway 리소스 목록입니다. 이러한 리소스는 버킷 정책에 따라 데이터를 저장하는 데 사용되며 클라우드 기반 리소스 또는 베어 메탈 리소스입니다.",
  "Object Service": "개체 서비스",
  "Data Resiliency": "데이터 복구 가능성",
  "Object Service Status": "개체 서비스 상태",
  "The object service includes 2 services.": "개체 서비스에는 2 개의 서비스가 포함되어 있습니다.",
  "The data resiliency includes 2 services": "데이터 복구 기능에는 2 개의 서비스가 포함되어 있습니다.",
  "Services": "서비스",
  "Object Gateway (RGW)": "개체 게이트웨이 (RGW)",
  "All resources are unhealthy": "모든 리소스가 비정상입니다.",
  "Object Bucket has an issue": "개체 버킷에 문제가 있습니다.",
  "Many buckets have issues": "많은 버킷에 문제가 있습니다.",
  "Some buckets have issues": "일부 버킷에 문제가 있습니다.",
  "Data Foundation can be configured to use compression. The efficiency rate reflects the actual compression ratio when using such a configuration.": "Data Foundation은 압축을 사용하도록 구성할 수 있습니다. 이러한 구성을 사용할 때 효율성 비율은 실제 압축 비율을 반영합니다.",
  "Savings": "저장",
  "Savings shows the uncompressed and non-deduped data that would have been stored without those techniques.": "저장은 이러한 기술이 사용되지 않는 경우 저장되어 있는 압축되지 않은 데이터와 중복되지 않은 데이터를 표시합니다.",
  "Block and File": "블록 및 파일",
  "Object": "개체",
  "Network file system": "네트워크 파일 시스템",
  "StorageSystems": "스토리지 시스템",
  "StorageSystem details": "스토리지 시스템 세부 정보",
  "Storage pools": "스토리지 풀",
  "Storage Classes": "스토리지 클래스",
  "Pods": "Pod",
  "PersistentVolumeClaims": "영구 볼륨 클레임",
  "{{metricType}}": "{{metricType}}:",
  "Break by dropdown": "드롭 다운으로 분류",
  "Storage Cluster": "스토리지 클러스터",
  "Used capacity": "사용된 용량",
  "Requested capacity": "요청된 용량",
  "Expanding StorageCluster": "스토리지 클러스터 확장",
  "Migrating cluster OSDs": "클러스터 OSD 마이그레이션",
  "{{blueStoreCount}}/{{totalOSDCount}} OSDs migrated:": "{{blueStoreCount}}/{{totalOSDCount}} OSD가 마이그레이션됨:",
  "Upgrading Data Foundation's Operator": "Data Foundation Operator 업그레이드",
  "Select a namespace:": "네임 스페이스 선택:",
  "Only showing PVCs that are being mounted on an active pod": "활성 Pod에 마운트되는 PVC만 표시",
  "This card shows the requested capacity for different Kubernetes resources. The figures shown represent the usable storage, meaning that data replication is not taken into consideration.": "이 카드는 다양한 Kubernetes 리소스에 대해 요청된 용량을 보여줍니다. 표시된 그림은 사용 가능한 스토리지를 나타내며 이는 데이터 복제를 고려하지 않습니다.",
  "<0><0>Understand terms</0><1>Net storage consumption</1><2>Indicates the daily net change in storage capacity.</2><3>Average storage consumption </3><4>Refers to the amount of data used over a specified period. A positive average indicates how quickly the cluster is filling up, while a negative average indicates the rate at which the cluster is clearing up.</4><5>Estimated days until full ** </5><6>Indicates the number of days remaining before a storage system reaches its maximum capacity based on current usage trends.</6><7>Calculations for above metrics are based on the data gathered day to day basis. **This is only a rough estimation These calculations are based on the data gathered on day to day basis</7></0>": "<0><0>용어 이해</0><1>Net 스토리지 사용량</1><2>스토리지 용량의 일별 순 변화를 나타냅니다.</2><3>평균 스토리지 사용량 </3><4>지지정된 기간 동안 사용된 데이터 양을 나타냅니다. 양의 평균은 클러스터가 채워지는 속도를 나타내며 음의 평균은 클러스터가 정리되는 속도를 나타냅니다.</4><5>가득 채워질 때까지의 예상 일수 ** </5><6>현재 사용량 추세를 기반으로 스토리지 시스템이 최대 용량에 도달하기까지 남은 일수를 나타냅니다.</6><7>위의 측정 항목에 대한 계산은 매일 수집된 데이터를 기반으로 합니다. **이 계산은 대략적인 추정일 뿐입니다. 이러한 계산은 매일 수집된 데이터를 기반으로 합니다</7></0>",
  "Consumption trend": "사용 추세",
  "Storage consumption": "스토리지 사용",
  "Over the past {{daysUp}} ": "지난날 {{daysUp}} ",
  "day": "일",
  "Net storage consumption": "순 스토리지 사용량",
  "Average storage consumption": "평균 스토리지 사용량",
  "Estimated days until full": "완료까지 예상 일 수",
  "Understanding these terms": "용어 이해",
  "Internal": "내부",
  "Raw capacity is the absolute total disk space available to the array subsystem.": "원시 용량은 어레이 하위 시스템에서 사용할 수있는 절대적인 총 디스크 공간입니다.",
  "Active health checks": "활성 상태 점검",
  "Progressing": "진행 중",
  "The Compression Ratio represents the compressible data effectiveness metric inclusive of all compression-enabled pools.": "압축 비율은 압축이 활성화된 모든 풀에 대한 압축 가능한 데이터 효율성 메트릭을 나타냅니다.",
  "The Savings metric represents the actual disk capacity saved inclusive of all compression-enabled pools and associated replicas.": "저장 메트릭은 모든 압축이 활성화된 풀 및 관련 복제본을 포함하여 저장된 실제 디스크 용량을 나타냅니다.",
  "Used Capacity": "사용된 용량",
  "Recovery": "복구",
  "Performance metrics over time showing IOPS, Latency and more. Each metric is a link to a detailed view of this metric.": "IOPS, 지연 시간 등을 나타내는 시간 경과에 따른 성능 메트릭입니다. 각 메트릭은 이 메트릭의 상세보기에 대한 링크입니다.",
  "{{value}} IOPS": "{{value}} IOPS",
  "{{unit}} IOPS": "{{unit}} IOPS",
  "Block and File service is unhealthy": "블록 및 파일 서비스가 비정상입니다.",
  "Object service is unhealthy": "오브젝트 서비스가 비정상입니다.",
  "Create Storage Pool": "스토리지 풀 만들기",
  "Storage pool delete modal": "스토리지 풀 삭제 모달",
  "Delete Storage Pool": "스토리지 풀 삭제",
  "<0><0>{{poolName}}</0> cannot be deleted. When a pool is bounded to PVC it cannot be deleted. Please detach all the resources from StorageClass(es):</0>": "<0><0>{{poolName}}</0>은/는 삭제할 수 없습니다. 풀이 PVC에 바인드되면 삭제할 수 없습니다. 스토리지 클래스에서 모든 리소스를 분리하십시오:</0>",
  "<0>Deleting <1>{{poolName}}</1> will remove all the saved data of this pool. Are you sure want to delete?</0>": "<0>삭제하면 <1>{{poolName}}</1>은/는 이 풀에 저장된 모든 데이터를 삭제합니다. 삭제하시겠습니까?</0>",
  "Try Again": "다시 시도",
  "Finish": "종료",
  "Go To PVC List": "PVC 목록으로 이동",
  "Storage pool update form": "스토리지 풀 업데이트 양식",
  "Edit Storage Pool": "스토리지 풀 편집",
  "no compression": "압축 없음",
  "with compression": "압축",
  "Replica {{poolSize}} {{compressionText}}": "복제 {{poolSize}} {{compressionText}}",
  "Create new storage pool": "새 스토리지 풀 생성",
  "Storage system": "스토리지 시스템",
  "Select a StorageSystem for your workloads.": "워크로드의 스토리지 시스템을 선택합니다.",
  "Filesystem name": "파일 시스템 이름",
  "Enter filesystem name": "파일 시스템 이름 입력",
  "CephFS filesystem name into which the volume shall be created": "볼륨을 생성할 CephFS 파일 시스템 이름",
  "Storage Pool": "스토리지 풀",
  "Select a Pool": "풀 선택",
  "Storage pool into which volume data shall be stored": "볼륨 데이터를 저장할 스토리지 풀",
  "my-storage-pool": "my-storage-pool",
  "pool-name-help": "pool-name-help",
  "Error retrieving parameters": "매개 변수 검색 오류",
  "Enable Encryption": "암호 활성화",
  "StorageClass encryption": "스토리지 클래스 암호화",
  "An encryption key will be generated for each PersistentVolume created using this StorageClass.": "이 스토리지 클래스를 사용하여 생성된 각 영구 볼륨에 대해 암호화 키가 생성됩니다.",
  "Key service": "키 관리 서비스",
  "Select an existing connection": "기존 연결 선택",
  "KMS service {{value}} already exist": "KMS 서비스{{value}}은/는 이미 존재합니다",
  "Choose existing KMS connection": "기존 KMS 연결 선택",
  "Create new KMS connection": "새 KMS 연결 만들기",
  "Enable Thick Provisioning": "씩 프로비저닝 활성화",
  "By enabling thick-provisioning, volumes will allocate the requested capacity upon volume creation. Volume creation will be slower when thick-provisioning is enabled.": "씩 프로비저닝을 활성화하면 볼륨이 볼륨 생성시 요청된 용량을 할당합니다. 씩 프로비저닝이 활성화되면 볼륨 생성 속도가 느려집니다.",
  "Edit BlockPool": "블록 풀 편집",
  "Delete BlockPool": "블록 풀 삭제",
  "YAML": "YAML",
  "Events": "이벤트",
  "Data loss may occur, only recommended for small clusters or when backups are available or data loss is acceptable": "데이터 손실이 발생할 수 있으며, 소규모 클러스터 또는 백업을 사용할 수 있거나 데이터 손실이 허용 가능한 경우에만 권장됨",
  "{{replica}} Replication": "{{replica}} 복제",
  "my-pool": "my-pool",
  "The pool name comprises a prefix followed by the user-provided name.": "풀 이름은 접두사 뒤에 사용자가 제공한 이름으로 구성됩니다.",
  "Data protection policy": "데이터 보호 정책",
  "Select replication": "복제 선택",
  "Data compression": "데이터 압축",
  "Optimize storage efficiency by enabling data compression within replicas.": "복제본 내에서 데이터 압축을 활성화하여 스토리지 효율성을 최적화합니다.",
  "Enabling compression may result in little or no space savings for encrypted or random data. Also, enabling compression may have an impact on I/O performance.": "압축을 활성화하면 암호화된 데이터 또는 임의의 데이터 공간이 거의/전혀 절약되지 않을 수 있습니다. 또한 압축을 활성화하면 I/O 성능에 영향을 미칠 수 있습니다.",
  "A storage pool is a logical entity which provides capacity to applications and workloads. With pools you can support policies for data resiliency and storage efficiency.": "스토리지 풀은 애플리케이션 및 워크로드에 용량을 제공하는 논리 엔터티입니다. 풀을 사용하면 데이터 복원력 및 스토리지 효율성에 대한 정책을 지원할 수 있습니다.",
  "Storage pool creation form": "스토리지 풀 생성 양식",
  "Data Foundation's StorageCluster is not available. Try again after the StorageCluster is ready to use.": "Data Foundation의 스토리지 클러스터를 사용할 수 없습니다. 스토리지 클러스터가 사용할 준비가 되면 다시 시도하십시오.",
  "Create storage pool": "스토리지 풀 만들기",
  "Pool creation is not supported for Data Foundation's external RHCS StorageSystem.": "Data Foundation의 외부 RHCS 스토리지 시스템에는 풀 생성이 지원되지 않습니다.",
  "StorageClasses": "스토리지 클래스",
  "Default pool cannot be deleted.": "기본 풀은 삭제할 수 없습니다.",
  "Edit Pool": "풀 편집",
  "Delete Pool": "풀 삭제",
  "Loading...": "로드 중 ...",
  "Pool {{name}} creation in progress": "풀{{name}} 생성 중",
  "Pool {{name}} was successfully created": "풀{{name}}이/가 성공적으로 생성되었습니다",
  "An error occurred. Pool {{name}} was not created": "오류가 발생했습니다. 풀 {{name}}이/가 생성되지 않았습니다",
  "Pool {{name}} creation timed out. Please check if odf operator and rook operator are running": "풀{{name}} 생성 시간이 초과되었습니다. odf operator와 rook operator가 실행 중인지 확인하십시오",
  "The creation of a StorageCluster is still in progress or has failed. Try again after the StorageCuster is ready to use.": "스토리지 클러스터 생성이 아직 진행 중이거나 실패했습니다. 스토리지 클러스터를 사용할 준비가 되면 다시 시도하십시오.",
  "Pool management tasks are not supported for default pool and Data Foundation's external mode.": "기본 풀 및 Data Foundation의 외부 모드에 대해서는 풀 관리 작업이 지원되지 않습니다.",
  "Pool {{name}} was created with errors.": "풀 {{name}}이/가 생성되었지만 오류가 발생했습니다.",
  "Use existing claim": "기존 클레임 사용",
  "ObjectBucketClaim": "개체 버킷 클레임",
  "Create new claim": "새 클레임 생성",
  "Address form errors to proceed": "계속 진행하려면 양식 오류를 해결하십시오",
  "Attach": "연결",
  "Attach Storage": "스토리지 연결",
  "Required data is not available. Please try again later.": "필수 데이터를 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "No Persistent Volumes are available.": "사용 가능한 영구 볼륨이 없습니다.",
  "No nodes data is available.": "사용 가능한 노드 데이터가 없습니다.",
  "An unexpected error has occured.": "예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
  "Attach a new storage device class set to {{ resourceName }}": "{{ resourceName }}로 설정된 새 스토리지 장치 클래스 연결",
  "Attach Storage form": "스토리지 양식 첨부",
  "LSO StorageClass": "LSO 스토리지 클래스",
  "Enable encryption on device set": "장치 세트에서 암호화 활성화",
  "Reclaim Policy": "회수 정책",
  "Select reclaim policy": "회수 정책 선택",
  "Determines what happens to persistent volumes when the associated persistent volume claim is deleted. Defaults to 'Delete'": "연결된 영구 볼륨 클레임이 삭제될 때 영구 볼륨에 실행할 작업을 결정합니다. 기본값은 'Delete'입니다.",
  "Volume Binding Mode": "볼륨 바인딩 모드",
  "Select VolumeBinding Mode": "볼륨 바인딩 모드 선택",
  "Determines what persistent volume claims will be provisioned and bound. Defaults to 'WaitForFirstCustomer'": "어떤 영구 볼륨 클레임을 프로비저닝하고 바인딩할지 결정합니다. 기본값은 \"WaitForFirstConsumer\"입니다.",
  "New StorageClass name": "새 스토리지 클래스 이름",
  "Enable encryption on StorageClass": "스토리지 클래스에서 암호화를 활성화",
  "BucketName": "버킷 이름",
  "Type": "유형",
  "BackingStores": "백업 저장소",
  "Each BackingStore can be used for one tier at a time. Selecting a BackingStore in one tier will remove the resource from the second tier option and vice versa.": "각 백업 저장소는 한 번에 한 계층에 사용할 수 있습니다. 한 계층에서 백업 저장소를 선택하면 두 번째 계층 옵션에서 리소스가 제거되고 그 반대의 경우도 마찬가지입니다.",
  "Bucket created for Data Foundation's Service": "Data Foundation 서비스 용으로 생성된 버킷",
  "Tier 1 - BackingStores": "계층 1 - 백업 저장소",
  "Create BackingStore ": "백업 저장소 만들기 ",
  "{{bs, number}} BackingStore_one": "백업 저장소 {{bs, number}}개",
  "{{bs, number}} BackingStore_other": "백업 저장소{{bs, number}}개",
  "selected": "선택",
  "Tier 2 - BackingStores": "계층 2 - 백업 저장소",
  "{{bs, number}} BackingStore _one": "백업 저장소 {{bs, number}}개",
  "{{bs, number}} BackingStore _other": "백업 저장소 {{bs, number}}개",
  "General": "일반",
  "Placement Policy": "배치 정책",
  "Resources": "리소스",
  "Create BucketClass": "버킷 클래스 만들기",
  "Create new BucketClass": "새 버킷 클래스 만들기",
  "BucketClass is a CRD representing a class for buckets that defines tiering policies and data placements for an OBC.": "버킷 클래스는 OBC에 대한 계층화 정책 및 데이터 배치를 정의하는 버킷의 클래스를 나타내는 CRD입니다.",
  "Edit BucketClass Resource": "버킷 클래스 리소스 편집",
  "{{storeType}} represents a storage target to be used as the underlying storage for the data in Multicloud Object Gateway buckets.": "{{storeType}}은 Multicloud Object Gateway 버킷의 데이터에 대한 기본 스토리지로 사용할 스토리지 대상을 나타냅니다.",
  "What is a BackingStore?": "백업 저장소란 무엇입니까?",
  "BackingStore represents a storage target to be used as the underlying storage for the data in Multicloud Object Gateway buckets.": "백업 저장소는 Multicloud Object Gateway 버킷의 데이터에 대한 기본 스토리지로 사용할 스토리지 대상을 나타냅니다.",
  "Multiple types of BackingStores are supported: asws-s3 s3-compatible google-cloud-storage azure-blob obc PVC.": "여러 유형의 백업 저장소가 지원됩니다: asws-s3 s3-compatiblegoogle-cloud-storage azure-blob obc PVC.",
  "Learn More": "더 알아보기",
  "Standard": "표준",
  "Data will be consumed by a Multi-cloud object gateway, deduped, compressed, and encrypted. The encrypted chunks would be saved on the selected BackingStores. Best used when the applications would always use the Data Foundation endpoints to access the data.": "데이터는 다중 클라우드개체 게이트웨이에서 사용되고 중복 제거, 압축 및 암호화됩니다. 암호화된 청크는 선택한 백업 저장소에 저장됩니다. 애플리케이션이 항상 Data Foundation 엔드 포인트를 사용하여 데이터에 액세스하는 경우에 가장 적합합니다.",
  "Data is stored on the NamespaceStores without performing de-duplication, compression, or encryption. BucketClasses of namespace type allow connecting to existing data and serving from them. These are best used for existing data or when other applications (and cloud-native services) need to access the data from outside Data Foundation.": "데이터는 중복 제거, 압축 또는 암호화를 수행하지 않고 네임 스페이스 저장소에 저장됩니다. 네임 스페이스 유형의 버킷 클래스를 사용하면 기존 데이터에 연결하고 기존 데이터에서 서비스를 제공할 수 있습니다. 이러한 기능은 기존 데이터에 사용하거나 다른 애플리케이션 (및 클라우드 기반 서비스)이 Data Foundation 외부에서 데이터에 액세스해야하는 경우에 가장 적합합니다.",
  "3-63 characters": "3-63자",
  "Avoid using the form of an IP address": "IP 주소 형식을 사용하지 마십시오.",
  "What is a BucketClass?": "버킷 클래스란 무엇입니까?",
  "A set of policies which would apply to all buckets (OBCs) created with the specific bucket class. These policies include placement, namespace and caching": "특정 버킷 클래스로 생성 된 모든 버킷 (OBC)에 적용되는 정책 세트입니다. 이러한 정책에는 배치, 네임 스페이스 및 캐싱이 포함됩니다.",
  "BucketClass type": "버킷 클래스 유형",
  "BucketClass name": "버킷 클래스 이름",
  "my-multi-cloud-mirror": "my-multi-cloud-mirror",
  "BucketClass Name": "버킷 클래스 이름",
  "Description (Optional)": "설명 (선택 사항)",
  "Description of bucket class": "버킷 클래스 설명",
  "Single NamespaceStore": "단일 네임 스페이스 저장소",
  "Multi NamespaceStores": "다중 네임 스페이스 저장소",
  "The namespace bucket will serve reads from several selected backing stores, creating a virtual namespace on top of them and will write to one of those as its chosen write target": "네임 스페이스 버킷은 선택한 여러 백업 저장소에서 읽기 서비스를 제공하고 그 위에 가상 네임 스페이스를 만들고 선택한 쓰기 대상으로 해당 저장소 중 하나에 씁니다.",
  "Cache NamespaceStore": "캐시 네임 스페이스 저장소",
  "The caching bucket will serve data from a large raw data out of a local caching tiering.": "캐싱 버킷은 로컬 캐싱 계층에서 대규모 원시 데이터의 데이터를 제공합니다.",
  "What is a Namespace Policy?": "네임 스페이스 정책이란 무엇입니까?",
  "Namespace policy can be set to one single read and write source, multi read sources or cached policy.": "네임 스페이스 정책은 단일 읽기 및 쓰기 소스, 다중 읽기 소스 또는 캐시 정책으로 설정할 수 있습니다.",
  "Namespace Policy Type": "네임 스페이스 정책 유형",
  "What is Caching?": "캐싱이란?",
  "Caching is a policy that creates local copies of the data. It saves the copies locally to improve performance for frequently accessed data. Each cached copy has a TTL and is verified against the hub. Each non-read operation (upload, overwrite, delete) is performed on the hub": "캐싱은 데이터의 로컬 복사본을 만드는 정책입니다. 자주 액세스하는 데이터의 성능을 향상시키기 위해 복사본을 로컬에 저장합니다. 캐시된 각 사본에는 TTL이 있으며 허브에 대해 검증됩니다. 모든 읽기이외의 작업 (업로드, 덮어 쓰기, 삭제)은 허브에서 수행됩니다.",
  "Hub namespace store ": "Hub 네임 스페이스 저장소",
  "A single NamespaceStore that defines the read and write target of the namespace bucket.": "단일 네임 스페이스 저장소는 네임 스페이스 버킷의 읽기 및 쓰기 대상을 정의합니다",
  "NamespaceStore": "네임 스페이스 저장소",
  "Cache data settings": "캐시 데이터 설정",
  "The data will be temporarily copied on a backing store in order to later access it much more quickly.": "나중에 더 빠르게 액세스할 수 있도록 임시로 백업 저장소에 데이터를 복사합니다.",
  "Backing store": "백업 저장소",
  "a local backing store is recommended for better performance": "성능을 개선하려면 로컬 백업 저장소를 사용하는 것이 좋습니다",
  "Time to live": "수명",
  "Time to live is the time that an object is stored in a caching system before it is deleted or refreshed. Default: 0, Max: 24 hrs": "수명은 객체가 삭제되거나 새로 고쳐지기 전에 캐싱 시스템에 저장되는 시간을 나타냅니다. 기본값: 0, 최대: 24 시간",
  "Read NamespaceStores": "네임 스페이스 저장소 읽기",
  "Select a list of NamespaceStores that defines the read targets of the namespace bucket.": "네임 스페이스 저장소 목록 선택하고 네임 스페이스 버킷의 읽기 대상 정의",
  "Create NamespaceStore": "네임 스페이스 저장소 만들기",
  "{{nns, number}} namespace store _one": "네임스페이스 저장소 {{nns, number}}개",
  "{{nns, number}} namespace store _other": "네임스페이스 저장소 {{nns, number}}개",
  " selected": " 선택",
  "Write NamespaceStore": "네임 스페이스 저장소 쓰기",
  "Select a single NamespaceStore that defines the write targets of the namespace bucket.": " 네임 스페이스 버킷의 쓰기 대상을 정의하는 단일 네임 스페이스 저장소를 선택합니다.",
  "Read and Write NamespaceStore ": "네임 스페이스 저장소 읽기 및 쓰기 ",
  "Select one NamespaceStore which defines the read and write targets of the namespace bucket.": "네임 스페이스 버킷의 읽기 및 쓰기 대상을 정의하는 하나의 네임스페이스 저장소를 선택합니다.",
  "What is a Placement Policy?": "배치 정책이란 무엇입니까?",
  "Data placement capabilities are built as a multi-layer structure here are the layers bottom-up:": "데이터 배치 기능은 다중 계층 구조로 구축되며 계층은 상향식으로 전개됩니다.",
  "Spread Tier - list of BackingStores aggregates the storage of multiple stores.": "분산 계층 - 여러 저장소 저장 위치를 집약하는 백업 저장소 목록입니다.",
  "Mirroring Tier - list of spread-layers async-mirroring to all mirrors with locality optimization (will allocate on the closest region to the source endpoint). Mirroring requires at least two BackingStores.": "미러링 계층-로컬 최적화 (소스 엔드포인트에 가장 가까운 지역에 할당됨)를 사용하여 모든 미러에 비동기 미러링하는 분산 계층 목록으로 미러링에는 최소 두 개의 백업 저장소가 필요합니다.",
  "The number of replicas can be configured via the NooBaa management console.": "NooBaa 관리 콘솔을 통해 복제 수를 구성할 수 있습니다.",
  "Tier 1 - Policy Type": "계층 1-정책 유형",
  "Spread": "분산",
  "Spreading the data across the chosen resources. By default a replica of one copy is used and does not include failure tolerance in case of resource failure.": "선택한 리소스에 데이터를 분산합니다. 기본적으로 하나의 복사본의 복제가 사용되며 리소스 장애 발생시 내결함성이 포함되지 않습니다.",
  "Mirror": "미러",
  "Full duplication of the data in each chosen resource. By default a replica of one copy per location is used. Includes failure tolerance in case of resource failure.": "선택한 각 리소스 데이터의 전체 복제. 기본적으로 각 위치에 하나의 복사본 복제가 사용됩니다. 리소스 장애 발생시 내결함성이 포함됩니다.",
  "Add Tier": "계층 추가",
  "Tier 2 - Policy type": "계층 2-정책 유형",
  "Remove Tier": "계층 삭제",
  "Spreading the data across the chosen resources does not include failure tolerance in case of resource failure.": "선택한 리소스 전체의 데이터를 분산하는 데 리소스 장애 발생시 내결함성이 포함되지 않습니다.",
  "Full duplication of the data in each chosen resource includes failure tolerance in cause of resource failure.": "선택한 각 리소스 데이터의 전체 복제에는 리소스 장애로 인한 결함 허용이 포함됩니다.",
  "Namespace Policy: ": "네임 스페이스 정책: ",
  "Read and write NamespaceStore : ": "네임 스페이스 저장소 읽기 및 쓰기 :",
  "Hub namespace store: ": "Hub 네임 스페이스 저장소: ",
  "Cache backing store: ": "캐시 백업 저장소: ",
  "Time to live: ": "수명 : ",
  "Resources ": "리소스 ",
  "Selected read namespace stores: ": "선택한 읽기 네임 스페이스 저장소: ",
  "Selected write namespace store: ": "선택한 쓰기 네임 스페이스 저장소: ",
  "Placement policy details ": "배치 정책 세부 정보 ",
  "Tier 1: ": "계층 1: ",
  "Selected BackingStores": "선택한 백업 저장소",
  "Tier 2: ": "계층 2: ",
  "Review BucketClass": "버킷 클래스 검토",
  "BucketClass type: ": "버킷 클래스 유형: ",
  "BucketClass name: ": "버킷 클래스 이름: ",
  "Description: ": "설명: ",
  "Storage status represents the health status of Data Foundation's StorageCluster.": "스토리지 상태는 Data Foundation 스토리지 클러스터의 상태를 나타냅니다.",
  "Provider {{provider}}": "공급자 {{provider}}",
  "Create new BackingStore ": "새 백업 저장소 만들기 ",
  "An error has occured while fetching backing stores": "백업 저장소를 가져 오는 중에 오류가 발생했습니다",
  "Select a backing store": "백업 저장소 선택",
  "Create new BackingStore": "새 백업 저장소 만들기",
  "Storage targets that are used to store chunks of data on Multicloud Object Gateway buckets.": "Multicloud Object Gateway 버킷에 데이터 블록을 저장하는 데 사용되는 스토리지 대상입니다.",
  "A BackingStore represents a storage target to be used as the underlying storage layer in Multicloud Object Gateway buckets.": "백업 저장소는 Multicloud Object Gateway 버킷의 데이터에 대한 기본 스토리지로 사용할 스토리지 대상을 나타냅니다.",
  "Multiple types of BackingStores are supported: AWS S3 S3 Compatible Google Cloud Storage Azure Blob PVC.": "여러 유형의 백업 저장소가 지원됩니다. AWS S3 S3와 호환되는 Google Cloud Storage Azure Blob PVC.",
  "BackingStore Name": "백업 저장소 이름",
  "Create BackingStore": "백업 저장소 만들기",
  "Storage platform": "스토리지 플랫폼",
  "Select external system from list": "목록에서 외부 시스템 선택",
  "Select a storage platform you wish to connect": "연결할 스토리지 플랫폼을 선택하십시오.",
  "No existing StorageClass found, refer to the documentation to create a StorageClass.": "기존 스토리지 클래스를 찾을 수 없습니다. 스토리지 클래스를 생성하려면 설명서를 참조하십시오.",
  "Backing storage type": "백업 저장소 유형",
  "Use an existing StorageClass": "기존 스토리지 클래스 사용",
  "Data Foundation will use an existing StorageClass available on your hosting platform.": "Data Foundation은 호스팅 플랫폼에서 사용할 수 있는 기존 스토리지 클래스를 사용합니다.",
  "Create a new StorageClass using local storage devices": "로컬 스토리지 장치를 사용하여 새 스토리지 클래스 생성",
  "Data Foundation will use a StorageClass provided by the Local Storage Operator (LSO) on top of your attached drives. This option is available on any platform with devices attached to nodes.": "Data Foundation은 연결된 드라이브 위에 LSO(Local Storage Operator)가 제공하는 스토리지 클래스를 사용합니다. 이 옵션은 노드에 연결된 장치가 있는 모든 플랫폼에서 사용할 수 있습니다.",
  "Connect an external storage platform": "외부 스토리지 플랫폼 연결",
  "Data Foundation will create a dedicated StorageClass.": "Data Foundation은 전용 스토리지 클래스를 생성합니다.",
  "Use external PostgreSQL": "외부 PostgreSQL 사용",
  "Allow Noobaa to connect to an external postgres server": "Noobaa가 외부 postgres 서버에 연결하도록 허용",
  "NFS is currently not supported for external storage type. To proceed with an external storage type, disable this option.": "NFS는 현재 외부 스토리지 유형에서는 지원되지 않습니다. 외부 스토리지 유형으로 진행하려면 이 옵션을 비활성화합니다.",
  "NFS is currently not supported for external storage type.": "NFS는 현재 외부 스토리지 유형에서 지원되지 않습니다.",
  "Enable network file system (NFS)": "NFS(네트워크 파일 시스템) 활성화",
  "Allow NFS to use low resources by default.": "기본적으로 NFS에서 낮은 리소스를 사용하도록 허용합니다.",
  "Connection details": "연결 세부 정보",
  "Server name": "서버 이름",
  "Port": "포트",
  "Database name": "데이터베이스 이름",
  "Enable TLS/SSL": "TLS/SSL 활성화",
  "Enable this for encrytion on flight with the Postgres server": "Postgres 서버를 사용하여 전송 시 암호화를 사용하려면 이를 활성화",
  "Allow self-signed certificates": "자체 서명된 인증서 허용",
  "Adding this option will allow the postgres server to use a self-signed certificates.": "이 옵션을 추가하면 postgres 서버가 자체 서명된 인증서를 사용할 수 있습니다.",
  "Enable client-side certificates": "클라이언트 측 인증서 활성화",
  "Select this option to upload and use your client side certificates": "클라이언트 측 인증서를 업로드하고 사용하려면 이 옵션을 선택",
  "Accepted file types: .pem, .crt, .key": "허용되는 파일 유형: .pem, .crt, .key",
  "Files should be named private and public followed by compatible extensions": "파일 이름은 private 및 public으로 하고 그 뒤에 호환되는 확장자 이름을 붙여야 합니다",
  "Deploys MultiCloud Object Gateway without block and file services.": "블록 및 파일 서비스 없이 MultiCloud Object Gateway를 배포합니다.",
  "Deploys Data Foundation with block, shared fileSystem and object services.": "블록, 공유 파일 시스템 및 개체 서비스와 함께 Data Foundation을 배포합니다.",
  "Deployment type": "배포 유형",
  "Use Ceph RBD as the default StorageClass": "Ceph RBD를 기본 StorageClass로 사용",
  "Configure default RBD StorageClass to avoid adding manual annotations within a StorageClass and selecting a specific StorageClass when making storage requests or provisions in your PVCs.": "StorageClass 내에 수동 주석을 추가하고 PVC에 스토리지 요청 또는 프로비저닝 시 특정 StorageClass를 선택하지 않도록 기본 RBD StorageClass를 구성합니다.",
  "If not labeled, the selected nodes are labeled <2>{{label}}</2> to make them target hosts for Data Foundation's components.": "레이블이 지정되지 않은 경우 선택한 노드에 <2>{{label}}</2> 레이블이 지정되어 Data Foundation 구성 요소의 대상 호스트가 됩니다.",
  "Taint nodes": "테인트 노드",
  "Selected nodes will be dedicated to Data Foundation use only": "선택한 노드는 Data Foundation 전용으로 사용됩니다.",
  "Select capacity": "용량 선택",
  "Select nodes": "노드 선택",
  "Select at least 3 nodes preferably in 3 different zones. It is recommended to start with at least 14 CPUs and 34 GiB per node.": "가급적 3 개의 다른 영역에서 3 개 이상의 노드를 선택합니다. 노드 당 최소 14 개의 CPU와 34GiB로 시작하는 것이 좋습니다.",
  "PersistentVolumes are being provisioned on the selected nodes.": "선택한 노드에서 영구 볼륨이 프로비저닝되고 있습니다.",
  "Error while loading PersistentVolumes.": "영구 볼륨을 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Selected capacity": "선택한 용량",
  "Available raw capacity": "사용 가능한 원시 용량",
  "The available capacity is based on all attached disks associated with the selected StorageClass <3>{{storageClassName}}</3>": "사용 가능한 용량은 선택된 스토리지 클래스 <3>{{storageClassName}}</3>와 연결된 모든 연결된 디스크를 기반으로 합니다.",
  "Selected nodes": "선택된 노드",
  "Select the maximum limit to which the cluster can expand.": "클러스터가 확장할 수 있는 최대 제한을 선택합니다.",
  "Automatic capacity scaling": "자동 용량 확장",
  "Enable automatic capacity scaling for your cluster": "클러스터에 대한 자동 용량 스케일링 활성화",
  "incur additional costs": "추가 비용 발생",
  "Opt-in to automatically add additional raw capacity equivalent to the configured deployment size whenever used capacity reaches 70%. This ensures your deployment scales seamlessly to meet demand.": "사용된 용량이 70%에 도달할 때마다 구성된 배포 크기에 해당하는 추가 원시 용량을 자동으로 추가하는 옵트인입니다. 이렇게 하면 필요에 맞게 배포가 원활하게 확장됩니다.",
  "How does automatic capacity scaling work?": "자동 용량 확장은 어떻게 작동합니까?",
  "Automatic capacity scaling adds capacity through OSD expansion by resizing existing OSDs or adding new OSDs to maintain node balance.": "자동 용량 확장은 기존 OSD의 크기를 조정하거나 노드 균형을 유지하기 위해 새 OSD를 추가하여 OSD 확장을 통해 용량을 추가합니다.",
  "Note:": "참고:",
  "OSD expansion is limited to a maximum of {{osdMaxSize}}.": "OSD 확장은 최대 {{osdMaxSize}} 로 제한됩니다.",
  "How does it work?": "어떻게 작동 합니까?",
  "This may incur additional costs for the underlying storage.": "이는 기본 스토리지에 추가 비용이 발생할 수 있습니다.",
  "Cluster expansion limit": "클러스터 확장 제한",
  "The maximum limit to which the cluster can expand in the cloud. Automatic capacity scaling is suspended if exceeded.": "클러스터가 클라우드에서 확장할 수 있는 최대 한도입니다. 이 한도를 초과하면 자동 용량 확장이 중단됩니다.",
  "Configure performance": "성능 구성",
  "Aggregate resource requirements for {{selectedProfile}} mode": "{{selectedProfile}} 모드에 대한 집계 리소스 요구 사항",
  "CPUs required": "필요한 CPU",
  "CPUs": "CPU",
  "Memory required": "필요한 메모리",
  "GiB": "GiB",
  "Select a profile to customise the performance of the Data Foundation cluster to meet your requirements.": "요구 사항에 맞게 Data Foundation 클러스터의 성능을 사용자 지정할 프로파일을 선택합니다.",
  "Select a performance mode from the list": "목록에서 성능 모드 선택",
  "Role": "역할",
  "CPU": "CPU",
  "Memory": "메모리",
  "Zone": "영역",
  "To support high availability when two data centers can be used, enable arbiter to get a valid quorum between the two data centers.": "두 개의 데이터 센터를 사용할 수 있는 경우 고가용성을 지원하려면 Arbiter가 두 데이터 센터간에 유효한 쿼럼을 취득할 수 있도록합니다.",
  "Arbiter minimum requirements": "Arbiter의 최소 요구 사항",
  "Enable arbiter": "Arbiter 활성화",
  "Stretch Cluster": "클러스터 확장",
  "Arbiter zone": "Arbiter 영역",
  "Select an arbiter zone": "Arbiter 영역 선택",
  "Arbiter zone selection": "Arbiter 영역 선택",
  "An arbiter node will be automatically selected from this zone": "이 영역에서 arbiter 노드가 자동으로 선택됩니다.",
  "This selection is exclusive and cannot be used with other device types.": "이 옵션은 배타적이며 다른 장치 유형과 함께 사용할 수 없습니다.",
  "Disks on all nodes": "모든 노드의 디스크",
  "{{nodes, number}} node_one": "{{nodes, number}} 노드",
  "{{nodes, number}} node_other": "{{nodes, number}} 노드",
  "No SSD/NVMe disks detected": "감지된 SSD/NVMe 디스크 없음",
  "You do not have any SSD/NVMe disks available. Data Foundation supports only SSD/NVMe disk type in internal mode.": "사용 가능한 SSD/NVMe 디스크가 없습니다. Data Foundation은 내부 모드에서 SSD/NVMe 디스크 유형만 지원합니다.",
  "Disk type is set to SSD/NVMe": "디스크 유형은 SSD/NVMe으로 설정됩니다.",
  "Data Foundation supports only SSD/NVMe disk type for internal mode deployment.": "Data Foundation은 내부 모드 배포를 위해 SSD/NVMe 디스크 유형만 지원합니다.",
  "Please enter a positive Integer": "양의 정수를 입력하십시오",
  "LocalVolumeSet name": "로컬 볼륨 세트 이름",
  "A LocalVolumeSet will be created to allow you to filter a set of disks, group them and create a dedicated StorageClass to consume storage from them.": "로컬 볼륨 세트가 생성되어 디스크 세트를 필터링하고 그룹화한 후 전용 스토리지 클래스를 생성하여 디스크에서 스토리지를 사용할 수 있습니다.",
  "StorageClass name": "스토리지 클래스 이름",
  "Filter disks by": "디스크 필터링 기준",
  "Uses the available disks that match the selected filters on all nodes.": "모든 노드에서 선택한 필터와 일치하는 사용 가능한 디스크가 사용됩니다.",
  "Disks on selected nodes": "선택된 노드의 디스크",
  "Uses the available disks that match the selected filters only on selected nodes.": "선택한 노드에서만 선택한 필터와 일치하는 사용 가능한 디스크가 사용됩니다.",
  "Disk type": "디스크 유형",
  "Advanced": "고급 옵션",
  "Select disk types": "디스크 유형 선택",
  "Disk size": "디스크 크기",
  "Minimum": "최소 크기",
  "Please enter a value less than or equal to max disk size": "최대 디스크 크기보다 작거나 같은 값을 입력하십시오.",
  "Maximum": "최대 크기",
  "Please enter a value greater than or equal to min disk size": "최소 디스크 크기보다 크거나 같은 값을 입력하십시오.",
  "Units": "단위",
  "Maximum disks limit": "최대 디스크 제한",
  "Disks limit will set the maximum number of PVs to create on a node. If the field is empty we will create PVs for all available disks on the matching nodes.": "디스크 제한은 노드에 생성할 최대 PV 수를 설정합니다. 이 필드가 비어 있으면 일치하는 노드에서 사용 가능한 모든 디스크에 대한 PV가 생성됩니다.",
  "After the LocalVolumeSet is created you won't be able to edit it.": "로컬 볼륨 세트가 생성된 후에는 편집할 수 없습니다.",
  "Create LocalVolumeSet": "로컬 볼륨 세트 만들기",
  "Yes": "예",
  "Are you sure you want to continue?": "계속 진행하시겠습니까?",
  "Local Storage Operator not installed": "로컬 스토리지 Operator가 설치되어 있지 않음",
  "Before we can create a StorageSystem, the Local Storage Operator needs to be installed. When installation is finished come back to Data Foundation to create a StorageSystem.<1><0>Install</0></1>": "스토리지 시스템을 생성하려면 먼저 로컬 스토리지 Operator를 설치해야합니다. 설치가 완료되면 Data Foundation로 돌아와 스토리지 시스템을 생성합니다.<1><0>설치</0></1>",
  "Minimum Node Requirement": "최소 노드 요구 사항",
  "A minimum of 3 nodes are required for the initial deployment. Only {{nodes}} node match to the selected filters. Please adjust the filters to include more nodes.": "초기 배포에는 최소 3 개의 노드가 필요합니다. {{nodes}} 노드만 선택한 필터와 일치합니다. 노드를 추가하려면 필터를 조정하십시오.",
  "Cannot proceed with selected device types": "선택한 장치 유형을 계속 실행할 수 없음",
  "Choose a different device type or combination, or select only mpath to proceed.": "계속하려면 다른 장치 유형 또는 조합을 선택하거나 mpath만 선택합니다.",
  "Checking Local Storage Operator installation": "로컬 스토리지 Operator 설치 확인",
  "Discovering disks on all hosts. This may take a few minutes.": "모든 호스트에서 디스크 검색. 이 작업은 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
  "Node": "노드",
  "Model": "모델",
  "Capacity": "용량",
  "Selected Disks": "선택한 디스크",
  "{{nodes, number}} Node_one": "{{nodes, number}} 노드",
  "{{nodes, number}} Node_other": "노드 {{nodes, number}} 개",
  "{{disks, number}} Disk_one": "{{disks, number}} 디스크",
  "{{disks, number}} Disk_other": "디스크 {{disks, number}} 개",
  "Selected versus Available Capacity": "선택한 용량 vs. 사용 가능한 용량",
  "Out of {{capacity}}": "/ {{capacity}}",
  "{{displayName}} connection details": "{{displayName}} 연결 세부 정보",
  "Not connected": "연결되지 않음",
  "Backing storage": "백업 저장소",
  "Deployment type: {{deployment}}": "배포 유형: {{deployment}}",
  "Network file system: {{nfsStatus}}": "네트워크 파일 시스템: {{nfsStatus}}",
  "Ceph RBD as the default StorageClass: {{isCephRBDSetAsDefault}}": "기본 StorageClass로 Ceph RBD: {{isCephRBDSetAsDefault}}",
  "Backing storage type: {{name}}": "백업 저장소 유형: {{name}}",
  "External storage platform: {{storagePlatform}}": "외부 스토리지 메타데이터: {{storagePlatform}}",
  "Capacity and nodes": "용량 및 노드",
  "Cluster capacity: {{capacity}}": "클러스터 용량: {{capacity}}",
  "Selected nodes: {{nodeCount, number}} node_one": "선택된 노드: {{nodeCount, number}} 노드",
  "Selected nodes: {{nodeCount, number}} node_other": "선택된 노드: {{nodeCount, number}} 노드",
  "CPU and memory: {{cpu, number}} CPU and {{memory}} memory": "CPU 및 메모리:{{cpu, number}} CPU 및 {{memory}} 메모리",
  "Performance profile: {{resourceProfile}}": "성능 프로필: {{resourceProfile}}",
  "Automatic capacity scaling: {{autoscaling}}": "자동 용량 확장: {{autoscaling}}",
  "Scaling capacity limit: {{capacityLimit}}": "스케일링 용량 제한: {{capacityLimit}}",
  "Zone: {{zoneCount, number}} zone_one": "영역: {{zoneCount, number}} 영역",
  "Zone: {{zoneCount, number}} zone_other": "영역: {{zoneCount, number}} 영역",
  "Arbiter zone: {{zone}}": "Arbiter 영역: {{zone}}",
  "Taint nodes: {{ocsTaintsStatus}}": "테인트 노드: {{ocsTaintsStatus}}",
  "Security": "보안",
  "Encryption: Enabled": "암호화: 사용",
  "External key management service: {{kmsStatus}}": "외부 키 관리 서비스: {{kmsStatus}}",
  "Security and network": "보안 및 네트워크",
  "Encryption: {{encryptionStatus}}": "암호화: {{encryptionStatus}}",
  "In-transit encryption: {{hasInTransitEncryption}}": "전송 중 암호화: {{hasInTransitEncryption}}",
  "Network: {{networkType}}": "네트워크: {{networkType}}",
  "Network": "네트워크",
  "Default (Pod)": "기본값 (Pod)",
  "The default OVN uses a single network for all data operations such as read/write and also for control planes, such as data replication.": "기본 OVN은 읽기/쓰기와 같은 모든 데이터 작업 및 데이터 복제와 같은 컨트롤 플레인에도 단일 네트워크를 사용합니다.",
  "Host": "호스트",
  "Multus allows a network seperation between the data operations and the control plane operations.": "Multus는 데이터 작업과 컨트롤 플레인 작업 간의 네트워크 분리를 허용합니다.",
  "Encryption level": "암호화 수준",
  "The StorageCluster encryption level can be set to include all components under the cluster (including StorageClass and PVs) or to include only StorageClass encryption. PV encryption can use an auth token that will be used with the KMS configuration to allow multi-tenancy.": "스토리지 클러스터 암호화 수준은 클러스터 아래의 모든 구성 요소 (스토리지 클래스 및 PV 포함)를 포함하거나 스토리지 클래스 암호화만 포함하도록 설정할 수 있습니다. PV 암호화는 KMS 구성과 함께 사용되는 인증 토큰을 사용하여 멀티 테넌시를 허용할 수 있습니다.",
  "An encryption key will be generated for each persistent volume (block) created using an encryption enabled StorageClass.": "암호화가 활성화된 스토리지 클래스를 사용하여 생성된 각 영구 볼륨 (블록 전용)에 대한 암호화 키가 생성됩니다.",
  "Connection settings": "연결 설정",
  "Connect to an external key management service": "외부 키 관리 서비스에 연결",
  "Data encryption for block and file storage. MultiCloud Object Gateway supports encryption for objects by default.": "블록 및 파일 저장을 위한 데이터 암호화입니다. MultiCloud Object Gateway는 기본적으로 개체에 대한 암호화를 지원합니다.",
  "MultiCloud Object Gateway supports encryption for objects by default.": "Multicloud Object Gateway는 기본적으로 개체에 대한 암호화를 지원합니다.",
  "Enable data encryption for block and file storage": "블록 및 파일 스토리지에 대한 데이터 암호화 활성화",
  "Enable encryption": "암호 활성화",
  "Encrypts all Ceph traffic including data, using Ceph msgrv2": "Ceph msgrv2를 사용하여 데이터를 포함한 모든 Ceph 트래픽을 암호화",
  "Verify your RHCS cluster has the necessary in-transit encryption settings configured to enable in-transit encryption on your external cluster. Refer to the documentation for detailed configuration steps.": "RHCS 클러스터에 외부 클러스터에서 암호화를 사용하도록 필요한 전송 내 암호화 설정이 구성되어 있는지 확인합니다. 자세한 구성 단계는 문서를 참조하십시오.",
  "Documentation link": "문서 링크",
  "Isolate network using Multus": "Multus를 사용하여 네트워크 분리",
  "Public Network Interface": "공용 네트워크 인터페이스",
  "Select NetworkAttachmentDefinition": "네트워크 연결 정의 선택",
  "Cluster Network Interface": "클러스터 네트워크 인터페이스",
  "Isolate network using NIC Operators": "NIC Operator를 사용하여 네트워크 분리",
  "Specify the public and network interfaces that Ceph will use for data traffic. Use CIDR notation to define the IP addresses which will bind to on the host.": "Ceph가 데이터 트래픽에 사용할 공용 및 네트워크 인터페이스를 지정합니다. CIDR 표기법을 사용하여 호스트에서 바인딩할 IP 주소를 정의합니다.",
  "Nodes must be annotated with network.rook.io/mon-ip: <IPAddress> to set the correct IP address for the mon before proceeding with the host networking configuration. This ensures that the mons operate on the desired network": "호스트 네트워킹 구성을 진행하기 전에 mon에 대한 올바른 IP 주소를 설정하려면 노드에 network.rook.io/mon-ip: <IPAddress> 주석을 추가해야 합니다. 이렇게 하면 mon이 원하는 네트워크에서 작동하는지 확인합니다.",
  "Ceph Cluster CIDR": "Ceph 클러스터 CIDR",
  "Enter a CIDR block (Eg: 192.168.100.0/24)": "CIDR 블록(Eg: 192.168.100.0/24)을 입력합니다.",
  "Ceph Public CIDR": "Ceph 공용 CIDR",
  "Enter a CIDR block (Eg: 192.168.0.0/32)": "CIDR 블록을 입력합니다(예: 192.168.0.0/32)",
  "An error has occurred: {{error}}": "오류가 발생했습니다: {{error}}",
  "The uploaded file is not a valid JSON file": "업로드된 파일은 유효한 JSON 파일이 아닙니다.",
  "External storage system metadata": "외부 스토리지 시스템 메타데이터",
  "Download <1>{{SCRIPT_NAME}}</1> script and run on the RHCS cluster, then upload the results (JSON) in the External storage system metadata field.": "<1>{{SCRIPT_NAME}}</1> 스크립트를 다운로드하고 RHCS 클러스터에서 실행한 다음 외부 스토리지 시스템 메타 데이터 필드에 결과 (JSON)를 업로드합니다.",
  "Download script": "스크립트 다운로드",
  "Browse": "검색",
  "Clear": "지우기",
  "Upload helper script": "도우말 스크립트 업로드",
  "An error has occurred": "오류가 발생했습니다",
  "Create StorageSystem": "스토리지 시스템 만들기",
  "Create a StorageSystem to represent your Data Foundation system and all its required storage and computing resources.": "Data Foundation 시스템과 필요한 모든 스토리지 및 컴퓨팅 리소스를 표시하는 스토리지 시스템을 만듭니다.",
  "Namespace: <2>{{systemNamespace}}</2>": "네임 스페이스: <2>{{systemNamespace}}</2>",
  "{{nodeCount, number}} node_one": "{{nodeCount, number}} 노드",
  "{{nodeCount, number}} node_other": "{{nodeCount, number}} 노드",
  "selected ({{cpu}} CPUs and {{memory}} on ": "선택됨 ({{cpu}} CPU 및{{memory}} ",
  "{{zoneCount, number}} zone_one": "{{zoneCount, number}} 영역",
  "{{zoneCount, number}} zone_other": "{{zoneCount, number}} 영역",
  "Node Table": "노드 테이블",
  "This is a required field": "필수 필드입니다.",
  "Please enter a valid Azure Vault URL": "유효한 Azure Vault URL을 입력하십시오.",
  "Please enter a valid Client ID": "유효한 클라이언트 ID를 입력하십시오",
  "Please enter a valid Tenant ID": "유효한 테넌트 ID를 입력하십시오",
  "Connection name": "연결 이름",
  "An unique name for the key management service within the project. Name must only include alphanumeric characters, \"-\", \"_\" or \".\"": "프로젝트 내에서 키 관리 서비스의 고유한 이름입니다. 이름은 영숫자, \"-\", \"_\" 또는 \"\"만 포함해야 합니다.",
  "Azure Vault URL": "Azure Vault URL",
  "This URL is used to access and manage secrets, keys, and certificates stored in Azure Key Vault.": "이 URL은 Azure Key Vault에 저장된 시크릿, 키 및 인증서에 액세스하고 관리하는 데 사용됩니다.",
  "Client ID": "클라이언트 ID",
  "<0>Client ID is the unique identifier of an application created in Azure AD (Active Directory).</0><1>You can locate the client ID within Azure Active Directory by accessing the <1>App registrations</1> section.</1>": "<0>클라이언트 ID는 Azure AD(Active Directory)에서 생성된 애플리케이션의 고유 식별자입니다.</0><1><1>앱 등록</1> 섹션에 액세스하여 Azure Active Directory 내에서 클라이언트 ID를 찾을 수 있습니다.</1>",
  "Tenant ID": "테넌트 ID",
  "<0>The tenant ID determines the Azure AD instance where the application is hosted - it is the same as the organization ID. Also referred to as the Microsoft Entra tenant ID.</0><1>You can find it by searching for <2>Microsoft Entra ID</2> in the Azure portal.</1>": "<0>테넌트 ID는 애플리케이션이 호스팅되는 Azure AD 인스턴스를 결정하며 이는 조직 ID와 동일합니다. 또한 Microsoft Entra 테넌트 ID라고도 합니다.</0><1>Azure 포털에서 <2>Microsoft Entra ID</2> 를 검색하여 찾을 수 있습니다.</1>",
  "Certificate": "인증서",
  "Certificates serve as secrets to authenticate the application's identity when requesting a token. They are also known as public keys.": "인증서는 토큰을 요청할 때 애플리케이션 ID를 인증하는 시크릿 역할을 합니다. 공개 키라고도 합니다.",
  "File must include a client certificate and a private key.": "파일에는 클라이언트 인증서와 개인 키가 포함되어야 합니다.",
  "Invalid file: File size exceeds 4MB limit or incorrect file extension (only .pem files allowed).": "잘못된 파일: 파일 크기가 4MB 제한을 초과하거나 파일 확장자가 잘못되었습니다 (.pem 파일만 허용됨).",
  "File read failed. Please try again.": "파일 읽기에 실패했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Upload a .PEM file here...": "여기에 .PEM 파일 업로드합니다...",
  "Service instance ID": "서비스 인스턴스 ID",
  "Service API key": "서비스 API 키",
  "Customer root key": "고객 루트 키",
  "IBM base URL": "IBM 기본 URL",
  "IBM token URL": "IBM 토큰 URL",
  "Connect to a Key Management Service": "키 관리 서비스에 연결",
  "Key management service provider": "키 관리 서비스 공급자",
  "kms-provider-name": "KMS-provider-name",
  "Please enter a valid address": "유효한 주소를 입력하십시오",
  "Please enter a URL": "URL을 입력하십시오.",
  "Please enter a valid port": "유효한 포트를 입력하십시오",
  "Address": "주소",
  "Client certificate": "클라이언트 인증서",
  "CA certificate": "CA 인증서",
  "Client private key": "클라이언트 개인 키",
  "Unique identifier": "고유 식별자",
  "Unique ID of the key used for encrypting/decrypting. This only applies to encrpyted PVCs.": "암호화/암호해독에 사용되는 키의 고유 ID입니다. 이는 암호화된 PVC에만 적용됩니다.",
  "TLS server name": "TLS 서버 이름",
  "The endpoint server name. Useful when the KMIP endpoint does not have a DNS entry.": "엔드포인트 서버 이름입니다. KMIP 끝점에 DNS 항목이 없는 경우 유용합니다.",
  "Token": "토큰",
  "Hide token": "토큰 숨기기",
  "Reveal token": "토큰 공개",
  "Create a secret with the token for every namespace using encrypted PVCs.": "암호화된 PVC를 사용하여 모든 네임스페이스에 대한 토큰으로 시크릿을 만듭니다.",
  "Authentication method": "인증 방법",
  "authentication-method": "인증-방법",
  "Service account keys are needed for Google Cloud Storage authentication. The keys can be found in the service accounts page in the GCP console.": "Google Cloud Storage 인증에는 서비스 계정 키가 필요합니다. 키는 GCP 콘솔의 서비스 계정 페이지에서 확인할 수 있습니다.",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Where can I find Google Cloud credentials?": "Google Cloud 인증 정보의 확인 방법",
  "Upload a .json file with the service account keys provided by Google Cloud Storage.": "Google Cloud Storage에서 제공하는 서비스 계정 키를 사용하여 .json 파일을 업로드합니다.",
  "Secret Key": "시크릿 키",
  "Upload JSON": "JSON 업로드",
  "Uploaded File Name": "업로드한 파일 이름",
  "Upload File": "파일 업로드",
  "Switch to Secret": "시크릿으로 전환",
  "Switch to upload JSON": "JSON 업로드로 전환",
  "Cluster Metadata": "클러스터 메타 데이터",
  "Target Bucket": "대상 버킷",
  "Number of Volumes": "볼륨 수",
  "Volume Size": "볼륨 크기",
  "Unit": "단위",
  "Target blob container": "대상 Blob 컨테이너",
  "Target bucket": "대상 버킷",
  "Account name": "계정 이름",
  "Access key": "액세스 키",
  "Account key": "계정 키",
  "Secret key": "시크릿 키",
  "Region Dropdown": "리전 드롭 다운",
  "Endpoint": "엔드포인트",
  "Endpoint Address": "엔드포인트 주소",
  "Secret": "시크릿",
  "Switch to Credentials": "인증 정보로 전환",
  "Access Key Field": "액세스 키 필드",
  "Secret Key Field": "시크릿 키 필드",
  "ObjectBucketClaim Name": "개체 버킷 클레임 이름",
  "my-object-bucket": "my-object-bucket",
  "If not provided a generic name will be generated.": "지정되지 않은 경우 일반 이름이 생성됩니다.",
  "StorageClass": "스토리지 클래스",
  "Defines the object-store service and the bucket provisioner.": "개체 저장소 서비스 및 버킷 프로비저닝 도구를 정의합니다.",
  "BucketClass": "버킷 클래스",
  "Enable replication": "복제 활성화",
  "This option provides higher resiliency of objects stored in NooBaa buckets": "이 옵션은 NooBaa 버킷에 저장된 오브젝트의 더 높은 복원력을 제공함",
  "A namespace controls access to the OBC and ties the buckets to a specific project.": "네임스페이스는 OBC에 대한 액세스를 제어하고 해당 버킷을 특정 프로젝트에 연결합니다.",
  "Create ObjectBucketClaim": "개체 버킷 클레임 만들기",
  "Event log bucket": "이벤트 로그 버킷",
  "Enter a bucket name": "버킷 이름 입력",
  "Prefix": "접두사",
  "Enter a prefix": "접두사 입력",
  "Log Prefix": "로그 접두사",
  "Object names starting with given prefix gets synchronised with the target bucket": "지정된 접두사로 시작하는 오브젝트 이름이 대상 버킷과 동기화됨",
  "The corresponding ObjectBucketClaim must be deleted first.": "해당 개체 버킷 클레임을 먼저 삭제해야 합니다.",
  "ObjectBuckets": "개체 버킷",
  "Object Bucket Details": "개체 버킷 세부 정보",
  "Object Bucket Claim": "개체 버킷 클레임",
  "Object Storage": "오브젝트 스토리지",
  "ObjectBucket details": "개체 버킷 세부 정보",
  "ObjectBucketClaims": "개체 버킷 클레임",
  "Attach to Deployment": "배포에 연결",
  "Disabled because the ObjectBucketClaim is being deleted.": "ObjectBucketClaim이 삭제되어 있으므로 사용할 수 없습니다.",
  "Object Bucket Claim Details": "개체 버킷 클레임 세부 정보",
  "Object Bucket": "개체 버킷",
  "ObjectBucketClaim details": "개체 버킷 클레임 세부 정보",
  "Optimize replication using event logs": "이벤트 로그를 사용하여 복제 최적화",
  "You must enable and configure object logging in the cloud environment of your choice": "선택한 클라우드 환경에서 오브젝트 로깅을 활성화하고 구성해야 함",
  "Replication rules ": "복제 규칙 ",
  "Create new NamespaceStore": "새 네임 스페이스 저장소 만들기",
  "Add rule": "규칙 추가",
  "Sync deletion syncs the delete operation. If you delete data from bucket 1, the same data gets deleted from bucket 2": "동기화 삭제는 삭제 작업을 동기화합니다. 버킷 1에서 데이터를 삭제하면 버킷 2에서 동일한 데이터가 삭제됩니다.",
  "sync deletion": "동기화 삭제",
  "Sync deletion": "동기화 삭제",
  "Object Bucket Claim Data": "개체 버킷 클레임 데이터",
  "Hide Values": "값 숨기기",
  "Reveal Values": "값 표시",
  "Data": "데이터",
  "Create NamespaceStore ": "네임 스페이스 저장소 만들기 ",
  "Represents an underlying storage to be used as read or write target for the data in the namespace buckets.": "네임 스페이스 버킷의 데이터에 대한 읽기 또는 쓰기 대상으로 사용할 기본 스토리지를 나타냅니다.",
  "Provider {{provider}} | Region: {{region}}": "공급자 {{provider}} | 지역: {{region}}",
  "Create new NamespaceStore ": "새 네임 스페이스 저장소 만들기 ",
  "An error has occurred while fetching namespace stores": "네임 스페이스 저장소를 가져 오는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Select a namespace store": "네임 스페이스 저장소 선택",
  "Namespace store name": "네임 스페이스 저장소 이름",
  "Persistent volume claim": "영구 볼륨 클레임",
  "Folder": "폴더",
  "If the name you write exists, we will be using the existing folder if not we will create a new folder ": "작성하신 이름이 존재하면 기존 폴더를 사용하고 없으면 새 폴더를 생성합니다.",
  "provider": "공급자",
  "Storage Systems": "스토리지 시스템",
  "External object provider used capacity": "외부 개체 공급자 사용 용량",
  "Performance Card": "성능 카드",
  "Storage consumers": "스토리지 소비자",
  "0 connected": "0 연결됨",
  "{{connected}} / {{total}} connected": "{{connected}} / {{total}} 연결됨",
  "System raw capacity": "시스템 원시 용량",
  "Provider details": "공급자 세부 정보",
  "BackingStore details": "백업 저장소 세부 정보",
  "Tiers": "계층",
  "Placement": "배치",
  "Policy type": "정책 유형",
  "Namespace Policy": "네임 스페이스 정책",
  "BucketClass details": "버킷 클래스 세부 정보",
  "Edit Bucket Class Resources": "버킷 클래스 리소스 편집",
  "{{resource}} overview": "{{resource}} 개요",
  "Conditions": "상태",
  "Kind": "유형",
  "Labels": "라벨",
  "Last Updated": "마지막 업데이트",
  "Resource Page": "리소스 페이지",
  "NamespaceStores": "네임 스페이스 저장소",
  "NamespaceStore details": "네임 스페이스 저장소 세부 정보",
  "Target Blob Container": "대상 Blob 컨테이너",
  "Num Volumes": "Num 볼륨",
  "SSE-C (customer keys)": "SSE-C (고객 키)",
  "SSE-S3 with KMS": "KMS를 사용하는 SSE-S3",
  "SSE-S3 with KMS (Dual-layer)": "KMS를 사용하는 SSE-S3 (Dual-layer)",
  "SSE-S3": "SSE-S3",
  "Bucket overview": "버킷 개요",
  "Tags": "태그",
  "Owner": "소유자",
  "Bucket properties": "버킷 속성",
  "Versioning": "버전 관리",
  "Versioning helps in keeping multiple version of an object in the bucket.": "버전 관리는 버킷 내 오브젝트의 여러 버전을 보관하는 데 도움이 됩니다.",
  "Owner References": "소유자 참조",
  "Empty bucket": "빈 버킷",
  "Delete bucket": "버킷 삭제",
  "Edit labels": "라벨 편집",
  "Edit annotations": "주석 편집",
  "Edit bucket": "버킷 편집",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Objects": "오브젝트",
  "Properties": "속성",
  "Permissions": "권한",
  "Management": "관리",
  "Lifecycle rules": "라이프사이클 규칙",
  "Created via OBC": "OBC를 통해 생성됨",
  "Created via S3": "S3를 통해 생성됨",
  "MCG": "MCG",
  "Object path: ": "오브젝트 경로: ",
  "Copy to share": "공유할 복사",
  "Bucket policy": "버킷 정책",
  "CORS": "CORS",
  "Use bucket policy to grant public or restricted access to the objects stored in the bucket.": "버킷 정책을 사용하여 버킷에 저장된 오브젝트에 대한 공용 또는 제한된 액세스 권한을 부여합니다.",
  "Bucket policy applied.": "버킷 정책이 적용됩니다.",
  "The bucket policy has been successfully created and applied to your S3 bucket.": "버킷 정책이 성공적으로 생성되어 S3 버킷에 적용되었습니다.",
  "Edit or delete the current bucket policy to customize access permissions or remove the existing configuration.": "현재 버킷 정책을 편집하거나 삭제하여 액세스 권한을 사용자 지정하거나 기존 구성을 제거합니다.",
  "Edit bucket policy": "버킷 정책 편집",
  "You do not have an active bucket policy.": "활성 버킷 정책이 없습니다.",
  "Drag a file here, upload files, or start from scratch.": "파일을 여기에 드래그하거나 파일을 업로드하거나 처음부터 시작합니다.",
  "Start from scratch or use predefined policy configuration": "처음부터 시작하거나 사전 정의된 정책 구성 사용",
  "Apply policy": "정책 적용",
  "Save changes": "변경 사항 저장",
  "Grant Public Read Access to All Objects": "모든 오브젝트에 대한 공용 읽기 액세스 권한 부여",
  "Allows anyone to read all objects in the bucket": "버킷의 모든 오브젝트를 누구나 읽을 수 있도록 허용",
  "Allow Access to a Specific S3 Account": "특정 S3 계정에 대한 액세스 허용",
  "Grants full access to the bucket to another S3 account": "다른 S3 계정에 버킷에 대한 전체 액세스 권한 부여",
  "Enforce Secure Transport (HTTPS)": "보안 전송 (HTTPS) 강제 적용",
  "Denies access to the bucket if the request is not made over HTTPS": "HTTPS를 통해 요청이 이루어지지 않은 경우 버킷에 대한 액세스를 거부합니다.",
  "Grant Read and Write Access to a Specific Folder": "특정 폴더에 읽기 및 쓰기 액세스 권한 부여",
  "Grants account an access to a specific folder (prefix) within a bucket": "버킷 내의 특정 폴더(prefix)에 대한 액세스 권한 부여",
  "Use a predefined policy configuration?": "사전 정의된 정책 구성을 사용하시겠습니까?",
  "Available policies": "사용 가능한 정책",
  "Select from available policies": "사용 가능한 정책에서 선택",
  "Erase the contents of your bucket": "버킷의 콘텐츠 지우기",
  "Storage endpoint": "스토리지 엔드포인트",
  "Create on": "생성",
  "Create and manage your buckets": "버킷 생성 및 관리",
  "Navigate through your buckets effortlessly. View the contents of your S3-managed and Openshift-managed buckets, making it easy to locate and inspect objects.": "버킷을 쉽게 탐색합니다. S3 관리 및 Openshift 관리 버킷의 콘텐츠를 확인하여 오브젝트를 쉽게 찾아서 검사할 수 있습니다.",
  "No buckets found": "버킷을 찾을 수 없음",
  "Search a bucket by name": "이름으로 버킷 검색",
  "Create bucket": "버킷 만들기",
  "Browse, upload, and manage objects in buckets.": "버킷에서 오브젝트를 검색, 업로드 및 관리합니다.",
  "Actions": "동작",
  "Rule name": "규칙 이름",
  "Allowed origins": "허용되는 출처",
  "All origins": "모든 출처",
  "Allowed methods": "허용되는 방법",
  "Allowed headers": "허용되는 헤더",
  "All headers": "모든 헤더",
  "Exposed headers": "노출된 헤더",
  "Max age for preflight requests (in seconds)": "preflight 요청에 대한 최대 기간(초)",
  "CORS details": "CORS 세부 정보",
  "Rule": "규칙",
  "MaxAgeSeconds": "MaxAgeSeconds",
  "Cors rules list page": "CORS 규칙 목록 페이지",
  "origin": "출처",
  "origins": "출처",
  "method": "방법",
  "methods": "방법",
  "header": "헤더",
  "headers": "헤더",
  "Cross Origin Resource Sharing (CORS)": "CORS(Cross Origin Resource Sharing)",
  "Create CORS rule": "CORS 규칙 생성",
  "You do not have any CORS rule.": "CORS 규칙이 없습니다.",
  "Create Bucket": "버킷 만들기",
  "An object bucket is a cloud storage container that organizes and manages files (objects), allowing users to store, retrieve and control access to data efficiently.": "오브젝트 버킷은 파일(오브젝트)을 구성하고 관리하는 클라우드 스토리지 컨테이너로, 사용자가 데이터에 대한 액세스를 효율적으로 저장, 검색 및 제어할 수 있습니다.",
  "Select bucket creation method": "버킷 생성 방법 선택",
  "Create via Object Bucket Claim": "오브젝트 버킷 클레임을 통해 생성",
  "Ideal for Kubernetes environments providing a more abstracted approach to managing storage resources and leveraging dynamic provisioning.": "스토리지 리소스를 관리하고 동적 프로비저닝을 활용하는 데 보다 추상적인 접근 방식을 제공하는 Kubernetes 환경에 이상적입니다.",
  "Create via S3 API": "S3 API를 통해 생성",
  "Ideal for applications and systems that need to interact directly with S3-compatible storage.": "S3 호환 스토리지와 직접 상호 작용해야 하는 애플리케이션 및 시스템에 이상적입니다.",
  "OBC references a StorageClass with a provisioner that interacts with the S3 API to create the bucket. Kubernetes then binds the OBC, making the bucket accessible to applications.": "OBC는 버킷을 생성하기 위해 S3 API와 상호 작용하는 프로비저너가 있는 스토리지 클래스를 참조합니다. 그런 다음 Kubernetes는 OBC를 바인딩하여 애플리케이션에 버킷에 액세스할 수 있습니다.",
  "Bucket Name": "버킷 이름",
  "my-bucket": "my-bucket",
  "A unique name for your bucket.": "버킷의 고유 이름입니다.",
  "Use different criteria for tagging your bucket.": "버킷 태그를 지정하려면 다른 기준을 사용합니다.",
  "No tags are attached to this bucket.": "이 버킷에 연결된 태그가 없습니다.",
  "Add tag": "태그 추가",
  "Value (optional)": "값 (선택 사항)",
  "Enter a valid rule name": "유효한 규칙 이름을 입력하십시오",
  "A rule name is required.": "규칙 이름이 필요합니다.",
  "A rule with this name already exists. Type a different name.": "이 이름의 규칙이 이미 존재합니다. 다른 이름을 입력합니다.",
  "No more than 255 characters": "255자 이상",
  "List of domains allowed to access the resources (can include wildcards).": "리소스에 액세스할 수 있는 도메인 목록입니다(와드 와일드카드 포함 가능).",
  "Allow requests from all domains using a wildcard (*). Use <2><0>custom origins</0></2> if requests include credentials like cookies or HTTP authentication.": "와일드카드를 사용하여 모든 도메인의 요청을 허용합니다(*). 요청에 쿠키 또는 HTTP 인증과 같은 인증 정보가 포함된 경우 <2><0>사용자 정의 출처</0></2>를 사용합니다.",
  "Custom origins": "사용자 정의 출처",
  "Allow requests only from specified domains.": "지정된 도메인의 요청만 허용합니다.",
  "An origin is required.": "출처가 필요합니다.",
  "Origin": "출처",
  "Add another origin": "다른 출처 추가",
  "Add origin": "출처 추가",
  "HTTP methods that are permitted for cross-origin requests.": "교차 출처 요청에 허용되는 HTTP 메서드입니다.",
  "A method is required.": "방법이 필요합니다.",
  "Headers that can be sent by the client in the request.": "요청에서 클라이언트가 전송할 수 있는 헤더입니다.",
  "Allows all headers using a wildcard (*). Use <2><0>custom headers</0></2> if requests include credentials like cookies or authentication headers.": "와일드카드(*)를 사용하여 모든 헤더를 허용합니다. 요청에 쿠키 또는 인증 헤더와 같은 인증 정보가 포함된 경우 <2><0>사용자 정의 헤더</0></2>를 사용합니다.",
  "Custom headers": "사용자 정의 헤더",
  "Restrict access to only the headers you specify.": "지정한 헤더로만 액세스를 제한합니다.",
  "Header": "헤더",
  "Enter a header": "헤더 입력",
  "Add another header": "다른 헤더 추가",
  "Add header": "헤더 추가",
  "Headers that should be exposed to the browser.": "브라우저에 노출해야 하는 헤더입니다.",
  "Enter an exposed header": "노출된 헤더를 입력합니다.",
  "Time in seconds for how long the browser should cache the CORS preflight response.": "브라우저에서 CORS preflight 응답을 캐시해야 하는 시간(초)입니다.",
  "Edit CORS rule": "CORS 규칙 편집",
  "The CORS configuration, defines a way for client web applications that are loaded in one domain to interact with resources in a different domain.": "CORS 구성은 다른 도메인의 리소스와 상호 작용하기 위해 한 도메인에 로드된 클라이언트 웹 애플리케이션의 방법을 정의합니다.",
  "Edit lifecycle rule": "라이프사이클 규칙 편집",
  "Create lifecycle rule": "라이프사이클 규칙 생성",
  "To optimize the storage costs of your objects throughout their lifecycle, set up a lifecycle configuration. This configuration consists of a series of rules that determine the actions S3 takes on a specific group of objects.": "라이프사이클 전반에 걸쳐 오브젝트의 스토리지 비용을 최적화하기 위해 라이프사이클 구성을 설정합니다. 이 구성은 S3가 특정 오브젝트 그룹에서 수행하는 일련의 규칙으로 구성됩니다.",
  "Specify minimum object size": "최소 오브젝트 크기 지정",
  "{{sizeInB}} Bytes": "{{sizeInB}} 바이트",
  "Must be a positive number 0 Byte or higher.": "0바이트 이상인 숫자여야 합니다.",
  "Specify maximum object size": "최대 오브젝트 크기 지정",
  "Must be a positive number 1 Byte or higher.": "1바이트 이상인 양수여야 합니다.",
  "The maximum object size must be larger than the minimum object size.": "최대 오브젝트 크기는 최소 오브젝트 크기보다 커야 합니다.",
  "Key": "키",
  "Value (Optional)": "값 (선택 사항)",
  "A tag key is required.": "태그 키가 필요합니다.",
  "Keys must be unique.": "키는 고유해야 합니다.",
  "Add object tag": "오브젝트 태그 추가",
  "Conditional filters": "조건부 필터",
  "Define specific criteria for selecting objects that the rules will apply to. Object tags or object size filters do not apply to incomplete multipart uploads or expired object delete markers.": "규칙이 적용되는 오브젝트를 선택하기 위한 특정 기준을 정의합니다. 오브젝트 태그 또는 오브젝트 크기 필터는 완료되지 않은 멀티파트 업로드 또는 만료된 오브젝트 삭제 마커에는 적용되지 않습니다.",
  "Enter prefix": "접두사 입력",
  "You must specify a prefix or another filter.": "접두사 또는 다른 필터를 지정해야 합니다.",
  "A prefix filters bucket objects by their keys.": "접두사는 버킷 오브젝트를 키로 필터링합니다.",
  "Object tags": "오브젝트 태그",
  "An object tag is a label that is assigned to an S3 object.": "오브젝트 태그는 S3 오브젝트에 할당된 레이블입니다.",
  "You must specify an object tag or another filter.": "오브젝트 태그 또는 다른 필터를 지정해야 합니다.",
  "Object size": "오브젝트 크기",
  "Set criteria for filtering objects based on their size.": "크기에 따라 오브젝트 필터링 기준을 설정합니다.",
  "You must specify an object size or another filter.": "오브젝트 크기 또는 다른 필터를 지정해야 합니다.",
  "General configuration": "일반 구성",
  "Lifecycle rule name": "라이프사이클 규칙 이름",
  "Rule scope": "규칙 범위",
  "Targeted": "대상",
  "Applies to a specific subset of objects within a bucket, based on defined criteria. Allows for more granular control over which objects the rule targets.": "정의된 기준에 따라 버킷 내의 특정 오브젝트 하위 집합에 적용됩니다. 규칙이 대상으로 하는 오브젝트를 보다 세밀하게 제어할 수 있습니다.",
  "Global (Bucket-wide)": "전역(Bucket-wide)",
  "Applies to all objects in the bucket without any filters. Uses the same lifecycle action for every object in the bucket.": "필터 없이 버킷의 모든 오브젝트에 적용됩니다. 버킷의 모든 오브젝트에 대해 동일한 라이프사이클 작업을 사용합니다.",
  "Global rule scope selected": "글로벌 규칙 범위 선택",
  "You have selected to apply this lifecycle rule to all objects in the bucket. This may impact objects that do not require the specified expirations. If your bucket contains a mix of object types, consider using filters like prefixes or tags to target specific objects.": "버킷의 모든 오브젝트에 이 라이프사이클 규칙을 적용하도록 선택했습니다. 이로 인해 지정된 만료가 필요하지 않은 오브젝트에 영향을 미칠 수 있습니다. 버킷에 다양한 유형의 오브젝트가 혼합된 경우 특정 오브젝트에 접두사 또는 태그와 같은 필터를 사용하는 것이 좋습니다.",
  "Delete expired object delete markers": "만료된 오브젝트 삭제 마커 삭제",
  "Delete expired object delete markers cannot be enabled when delete object (i.e expiry current versions) is selected.": "오브젝트 삭제(예: 만료 현재 버전)를 선택하면 만료된 오브젝트 삭제 마커를 활성화할 수 없습니다.",
  "Above object tags and object size filters are not applicable for this rule action. Expired object delete markers will be removed from the bucket regardless of any filters you have configured.": "오브젝트 태그 및 오브젝트 크기 필터는 이 규칙 작업에는 적용되지 않습니다. 구성된 필터와 관계없이 제한된 오브젝트 삭제 마커는 버킷에서 제거됩니다.",
  "Delete incomplete multipart uploads": "완료되지 않은 멀티파트 업로드 삭제",
  "Enter number of days": "일 수 입력",
  "Must be an integer greater than 0.": "0보다 큰 정수 여야합니다.",
  "Period of time (in days).": "기간(일)입니다.",
  "Above object tags and object size filters are not applicable for this rule action. Incomplete multipart uploads will be removed from the bucket regardless of any filters you have configured.": "오브젝트 태그 및 오브젝트 크기 필터는 이 규칙 작업에는 적용되지 않습니다. 구성된 필터와 관계없이 멀티파트 업로드가 버킷에서 제거됩니다.",
  "Delete noncurrent versions": "이전 버전 삭제",
  "Delete older versions of objects after they become noncurrent (e.g., a new version overwrites them).": "오브젝트가 더 이상 최신 버전이 아니게 된 후(예: 새 버전으로 덮어쓴 경우) 이전 버전의 오브젝트를 삭제합니다.",
  "Period of time (in days) after which a noncurrent versions of object would be deleted since turning noncurrent.": "오브젝ㅌ트가 최신 버전이 아니게 된 시점부터 지정된 기간(일 단위)이 지나면 해당 이전 버전이 삭제됩니다.",
  "Preserve object version history (Optional)": "오브젝트 버전 기록 보존(선택 사항)",
  "Keep up to 100 noncurrent versions of objects for version management and rollback. Excess versions will be automatically deleted.": "버전 관리 및 롤백을 위해 최대 100개의 최신 버전이 아닌 오브젝트 버전을 유지합니다. 초과된 버전은 자동으로 삭제됩니다.",
  "Number of noncurrent versions of object.": "최신이 아닌 오브젝트 버전 수입니다.",
  "Delete object (i.e., expiry current versions)": "오브젝트 삭제(즉, 현재 버전 만료)",
  "When deleting for versioned buckets a delete marker is added and the current version of the object is retained as noncurrent version, for non-versioned buckets object deletion is permanent.": "버전 관리가 설정된 버킷에서 오브젝트를 삭제하면 삭제 마커(delete marker)가 추가되고, 해당 오브젝트의 현재 버전은 비현재 버전(noncurrent version)으로 유지됩니다. 버전 관리가 설정되지 않은 버킷에서는 오브젝트 삭제가 영구적으로 이루어집니다.",
  "Period of time (in days) after which an object would be deleted since its creation.": "오브젝트 생성 후 지정된 일 수 경과 시 삭제되는 시간(일 단위)입니다.",
  "Lifecycle rule actions": "라이프사이클 규칙 작업",
  "Define what happens to objects in an S3 bucket during their lifecycle.": "라이프사이클 동안 S3 버킷의 오브젝트에 어떤 일이 발생하는지 정의합니다.",
  "You have defined <2>{{actionsCount}} lifecycle rules.</2>": "<2>{{actionsCount}} 라이프사이클 규칙이 정의되어 있습니다.</2>",
  "At least one action needs to be defined for the rule.": "규칙에 대해 하나 이상의 작업을 정의해야 합니다.",
  "Selected": "선택됨",
  "Details needed": "필요한 세부 정보",
  "Delete an object after a specified time.": "지정된 시간 후에 오브젝트를 삭제합니다.",
  "Noncurrent versions of objects": "최신 버전이 아닌 오브젝트 버전",
  "Delete older versions of objects after they become noncurrent (e.g., a new version overwrites them). Applies only to versioned buckets.": "비현재(noncurrent) 상태가 된 후 오래된 객체 버전을 삭제합니다(예: 새 버전이 덮어쓸 때). 버전 관리가 설정된 버킷에만 적용됩니다.",
  "Incomplete multipart uploads": "멀티파트 업로드가 완료되지 않음",
  "Clean up abandoned uploads to prevent accruing unnecessary storage costs. Targets multipart uploads that were initiated but never completed.": "불필요한 저장 비용이 누적되지 않도록 포기된 업로드를 정리합니다. 시작되었지만 완료되지 않은 멀티파트 업로드를 대상으로 합니다.",
  "Expired object delete markers": "만료된 오브젝트 삭제 마커",
  "Remove unnecessary delete markers that clutter bucket listings and do not serve a purpose. Targets delete markers in versioned buckets that do not have any associated object versions (orphaned delete markers).": "버킷 목록을 복잡하게 만들고 용도가 없는 불필요한 삭제 마커를 제거합니다. 버전 관리된 버킷에서 관련 오브젝트 버전이 없는 삭제 마커(대상 없는 삭제 마커)를 대상으로 합니다.",
  "Delete rule": "규칙 삭제",
  "Global": "글로벌",
  "Delete (expire current versions) {{ days }} days after creation.": "생성 후 {{ days }}일이 지나면 삭제(현재 버전 만료)합니다.",
  "Delete noncurrent versions {{ days }} days after they become noncurrent, retaining the latest {{ count }} versions._one": "이전 버전이 비최신 상태가 된 후 {{ days }} 일이 지나면 삭제되어 가장 최신의 {{ count }} 버전이 유지됩니다.",
  "Delete noncurrent versions {{ days }} days after they become noncurrent, retaining the latest {{ count }} versions._other": "이전 버전이 비최신 상태가 된 후 {{ days }} 일이 지나면 삭제되어 가장 최신의 {{ count }} 버전이 유지됩니다.",
  "Abort incomplete multipart uploads after {{ days }} days.": "{{ days }} 일 후 완료되지 않은 멀티 파트 업로드를 중지합니다.",
  "Remove delete markers with no noncurrent versions.": "비최신 버전이 없는 삭제 마커를 제거합니다.",
  "{{ actionsCount }} actions": "{{ actionsCount }} 작업",
  "Scope": "범위",
  "Rule actions": "규칙 작업",
  "Lifecycle rules list page": "라이프사이클 규칙 목록 페이지",
  "No lifecycle rules defined for the objects in your bucket.": "버킷의 오브젝트에 대해 정의된 라이프사이클 규칙이 없습니다.",
  "Perform actions such as sharing, downloading, previewing, and deleting different versions of an object. For a comprehensive view of each version, enable \"List all versions.\"": "여러 버전의 오브젝트 공유, 다운로드, 프리뷰 및 삭제와 같은 작업을 수행합니다. 각 버전을 포괄적으로 보려면 \"모든 버전 나열\"을 활성화합니다.",
  "Delete marker": "마커 삭제",
  "Last modified": "마지막 수정됨",
  "Size": "크기",
  "Entity tag (ETag)": "엔터티 태그(ETag)",
  "Metadata": "메타데이터",
  "Why this object has a delete marker?": "이 오브젝트에 삭제 마커가 있는 이유는 무엇입니까?",
  "When an object is deleted, a delete marker is created as the current version of that object. A delete marker prevents the object from being visible when listing the objects in a bucket but does not delete the object's data. If you permanently delete the delete marker, the object can be fully restored.": "오브젝트가 삭제되면 삭제 마커가 해당 오브젝트의 현재 버전으로 생성됩니다. 삭제 마커는 버킷의 오브젝트를 나열할 때 오브젝트가 표시되지 않도록 하지만 오브젝트의 데이터를 삭제하지 않습니다. 삭제 마커를 영구적으로 삭제하면 오브젝트를 완전히 복원할 수 있습니다.",
  "Versions": "버전",
  "Version ID": "버전 ID",
  "Latest": "최신",
  "Delete versions": "버전 삭제",
  "Delete objects": "오브젝트 삭제",
  "Search objects in the bucket using prefix": "접두사를 사용하여 버킷에서 오브젝트 검색",
  "Create folder": "폴더 생성",
  "List all versions": "모든 버전 나열",
  "<0>List all versions</0> allows you to view all object versions, including deleted objects that have delete markers. <2></2>Each version of an object is listed as a separate row, making it easier to track changes, restore previous versions, recover deleted data or permanently delete objects.": "<0>모든 버전 나열</0> 을 사용하면 삭제 마커가 있는 삭제된 오브젝트를 포함하여 모든 오브젝트 버전을 볼 수 있습니다. <2></2>각 오브젝트 버전은 별도의 행으로 나열되므로 변경 사항을 추적하거나, 이전 버전을 복원하거나, 삭제된 데이터를 복구하거나, 오브젝트를 영구적으로 삭제할 수 있습니다.",
  "Failed to delete {{ errorCount }} object from the bucket. View deletion summary for details.": "버킷에서 {{ errorCount }} 오브젝트를 삭제하지 못했습니다. 세부 정보에 대한 삭제 요약을 확인합니다.",
  "Failed to delete {{ errorCount }} objects from the bucket. View deletion summary for details.": "버킷에서 {{ errorCount }} 오브젝트를 삭제하지 못했습니다. 세부 정보에 대한 삭제 요약을 확인합니다.",
  "View failed objects": "실패한 오브젝트 보기",
  "Successfully deleted {{ successCount }} object from the bucket.": "버킷에서 {{ successCount }} 오브젝트를 성공적으로 삭제했습니다.",
  "Successfully deleted {{ successCount }} objects from the bucket.": "버킷에서 {{ successCount }} 오브젝트를 성공적으로 삭제했습니다.",
  "Objects are the fundamental entities stored in buckets.": "오브젝트는 버킷에 저장된 기본 엔터티입니다.",
  "<0>List all versions</0> is turned on. Each version is listed as a separate row, allowing you to track changes, restore previous versions, or permanently delete objects.": "<0>모든 버전 나열</0>이 설정되어 있습니다. 각 버전은 별도의 행으로 나열되므로 변경 사항을 추적하거나 이전 버전을 복원하거나 오브젝트를 영구적으로 삭제할 수 있습니다.",
  "Discard delete marker": "삭제 마커 버리기",
  "Delete this version": "이 버전 삭제",
  "Downloading": "다운로드 중",
  "Download": "다운로드",
  "Previewing": "미리 보기 중",
  "Preview": "미리보기",
  "Share with presigned URL": "사전 서명된 URL과 공유",
  "Delete this marker to restore object": "이 마커를 삭제하여 오브젝트를 복원",
  "No objects found": "오브젝트를 찾을 수 없음",
  "You do not have any objects in this bucket": "이 버킷에 오브젝트가 없음",
  "many": "다수",
  "{{ fromCount }} - {{ toCount }} of {{ totalCount }}": "{{ fromCount }} - {{ toCount }} / {{ totalCount }}",
  "Add objects": "오브젝트 추가",
  "Transfer files to cloud storage, where each file (object) is stored with a unique identifier and metadata. By default, objects are private. To configure permissions or properties for objects in an S3 bucket, users can use the Command Line Interface (CLI), Management Console, or SDKs. To make objects publicly accessible or apply more specific permissions, users can set bucket policies, use access control lists (ACLs), or define roles based on their requirements.": "각 파일(오브젝트)이 고유한 식별자와 메타데이터로 저장되는 클라우드 스토리지로 전송합니다. 기본적으로 오브젝트는 비공개입니다. S3 버킷에서 오브젝트에 대한 권한 또는 속성을 구성하려면 사용자가 CLI(명령줄 인터페이스), 관리 콘솔 또는 SDK를 사용할 수 있습니다. 개체를 공개적으로 액세스하거나 더 구체적인 권한을 적용하려면 사용자가 버킷 정책을 사용하거나 액세스 제어 목록(ACLs)을 사용하거나 요구 사항에 따라 역할을 정의할 수 있습니다.",
  "Drag and drop files/folders here.": "여기에 파일/폴더를 드래그 앤 드롭합니다.",
  "For objects, multipart upload will upload the object in parts, which are assembled in the bucket.": "오브젝트의 경우 멀티파트 업로드는 오브젝트를 여러 부분으로 나누어 업로드하며, 이 부분들은 버킷에서 결합됩니다.",
  "Upload": "업로드",
  "Uploading files to the bucket is complete": "버킷에 파일 업로드 완료",
  "Uploading files to the bucket is in progress": "버킷에 파일 업로드 진행 중",
  "View uploads": "업로드 보기",
  "Dismiss": "해제",
  "{{completedUploads}} of {{totalUploads}} have been uploaded": "{{completedUploads}} {{totalUploads}} 이/가 업로드됨",
  "Uploads": "업로드",
  "{{uploadedFiles}} of {{totalFiles}} files uploaded": "{{uploadedFiles}} / {{totalFiles}} 파일 업로드됨",
  "Complete": "완료",
  "Uploading": "업로드 중",
  "Ongoing": "진행 중",
  "Succeeded: {{uploadedFiles}}": "실행 성공: {{uploadedFiles}}",
  "Failed files: {{failedFiles}}": "실패한 파일: {{failedFiles}}",
  "Completion time: {{totalTimeElapsed}}": "완료 시간: {{totalTimeElapsed}}",
  "Total Remaining: {{totalRemaining}}": "총 남은 시간: {{totalRemaining}}",
  "Estimated time remaining: {{timeRemaining}}": "남은 예상 시간: {{timeRemaining}}",
  "Transfer rate: {{uploadSpeed}}": "전송 속도: {{uploadSpeed}}",
  "<0>The amount of storage allocated to the client cluster for usage.</0><1>Due to simultaneous usage by multiple client clusters, actual available storage may vary affecting your allocated storage quota.</1>": "<0>사용할 수 있도록 클라이언트 클러스터에 할당된 스토리지 양입니다.</0><1>여러 클라이언트 클러스터에서 동시에 사용하기 때문에 실제 사용 가능한 스토리지는 할당된 스토리지 할당량에 영향을 미칠 수 있습니다.</1>",
  "Cluster name (ID)": "클러스터 이름 (ID)",
  "Storage quota": "스토리지 할당량",
  "Storage quota utilization ratio": "스토리지 할당량 사용률 비율",
  "Openshift version": "Openshift 버전",
  "Data Foundation version": "Data Foundation 버전",
  "Last heartbeat": "마지막 하트비트",
  "StorageConsumers": "스토리지 소비자",
  "ago": "이전",
  "Client version is out of date": "클라이언트 버전이 최신 상태가 아닙니다",
  "Due to the mismatch in the client and provider version this provider cluster cannot be upgraded.": "클라이언트 및 공급자 버전이 일치하지 않기 때문에 이 공급자 클러스터를 업그레이드할 수 없습니다.",
  "Unlimited": "무제한",
  "Edit storage quota": "스토리지 할당량 편집",
  "Generate client onboarding token": "클라이언트 온보딩 토큰 생성",
  "Distribute resources": "리소스 배포",
  "Delete StorageConsumer": "스토리지 소비자 삭제",
  "Create StorageConsumer": "스토리지 소비자 생성",
  "Rotate signing keys": "서명 키 교체",
  "StorageConsumer Name": "스토리지 소비자 이름",
  "stark-lab-storage-consumer": "stark-lab-storage-consumer",
  "Data Foundation version sync": "Data Foundation 버전 동기화",
  "Secret not found": "시크릿을 찾을 수 없음",
  "Generate token": "토큰 생성",
  "An onboarding token to authenticate and authorize an OpenShift cluster, granting access to the Data Foundation deployment, thus establishing a secure connection.": "온보딩 토큰은 OpenShift 클러스터를 인증 및 권한 부여하고 Data Foundation 배포에 대한 액세스 권한을 부여하여 보안 연결을 설정하는 데 사용됩니다.",
  "StorageConsumer": "스토리지 소비자",
  "Can not generate an onboarding token at the moment": "현재 온보딩 토큰을 생성할 수 없습니다",
  "The token generation service is currently unavailable. Contact our <2>customer support</2> for further help.": "현재 토큰 생성 서비스를 사용할 수 없습니다. 추가 도움말을 보려면 <2>고객 지원</2>에 문의하십시오.",
  "Generating token": "토큰 생성 중",
  "Custom": "사용자 정의",
  "Storage quota:": "스토리지 할당량:",
  "Limit the amount of storage that a client cluster can consume.": "클라이언트 클러스터에서 사용할 수 있는 스토리지의 양을 제한합니다.",
  "Allocate quota": "할당량 할당",
  "Storage quota cannot be decreased. Assign a quota higher than your current allocation.": "스토리지 할당량을 줄일 수 없습니다. 현재 할당보다 높은 할당량을 할당합니다.",
  "No specific limit on storage that a client cluster can consume.": "클라이언트 클러스터에서 사용할 수 있는 스토리지에 대한 특정 제한이 없습니다.",
  "Changing the storage quota from unlimited to custom is not supported after the client cluster is onboarded.": "클라이언트 클러스터가 온보드된 후에는 스토리지 할당량을 무제한에서 사용자 지정으로 변경할 수 없습니다.",
  "Generated on": "생성됨",
  "On an OpenShift cluster, deploy the Data Foundation client operator using the generated token.": "OpenShift 클러스터에서 생성된 토큰을 사용하여 Data Foundation 클라이언트 Operator를 배포합니다.",
  "Copy to clipboard": "클립 보드에 복사",
  "This token is for one-time use only and is valid for 48 hours.": "이 토큰은 일회성 용도로만 사용되며 48시간 동안 유효합니다.",
  "Permanently delete storage client?": "스토리지 클라이언트를 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "Deleting the storage client <2>{getName(resource)}</2> will remove all Ceph/Rook resources and erase all data associated with this client, leading to permanent deletion of the client. This action cannot be undone. It will destroy all pods, services and other objects in the namespace <5>{{name}}</5>.": "스토리지 클라이언트 <2>{getName(resource)}</2> 를 삭제하면 모든 Ceph/Rook 리소스가 제거되고 이 클라이언트와 관련된 모든 데이터가 삭제되어 클라이언트가 영구적으로 삭제됩니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다. 네임스페이스의 모든 Pod, 서비스 및 기타 오브젝트를 삭제합니다<5>{{name}}</5>.",
  "Confirm deletion by typing <2>{{name}}</2> below:": "다음 <2>{{name}}</2>을 입력하여 삭제를 확인합니다.",
  "Enter name": "이름을 입력합니다",
  "Type client name to confirm": "클라이언트 이름을 입력하여 확인합니다.",
  "This action will rotate the signing key currently used for generating and validating client onboarding tokens.": "이 작업은 현재 클라이언트 온보딩 토큰을 생성하고 유효성을 검증하는 데 사용되는 서명 키를 교체합니다.",
  "Upon rotation, the existing signing key will be revoked and replaced with a new one.": "교체 시 기존 서명 키가 취소되고 새 서명 키로 교체됩니다.",
  "Confirm": "확인",
  "Storage quota request failed. Make sure your Data Foundation provider cluster has enough capacity before trying again.": "스토리지 할당량 요청이 실패했습니다. 다시 시도하기 전에 Data Foundation 공급자 클러스터에 충분한 용량이 있는지 확인합니다.",
  "Cluster capacity not available at this moment.": "현재 클러스터 용량을 사용할 수 없습니다.",
  "Available capacity": "사용 가능한 용량",
  "Raw Capacity": "원시 용량",
  "Add Capacity": "용량 추가",
  "Cluster details": "클러스터 세부 정보",
  "Data resiliency": "데이터 복원력",
  "Nodes": "노드",
  "Deployments": "배포",
  "Alerts": "알림",
  "Observe": "모니터링",
  "Search...": "검색 중..",
  "Expand to fullscreen": "전체 화면으로 확장",
  "Exit fullscreen": "전체 화면 종료",
  "This view is not available for external mode cluster.": "외부 모드 클러스터에서는 이 보기를 사용할 수 없습니다.",
  "Show message": "메시지 표시",
  "Hide message": "메시지 숨기기",
  "Back to main view": "기본 보기로 돌아가기",
  "Zoom in": "확대",
  "Zoom out": "축소",
  "Fit to screen": "화면에 맞추기",
  "Reset view": "뷰 재설정",
  "Topology view is not supported for External mode": "외부 모드에서 토폴로지 보기가 지원되지 않음",
  "No StorageCluster found": "스토리지 클러스터를 찾을 수 없음",
  "Set up a storage cluster to view the topology": "토폴로지를 보려면 스토리지 클러스터 설정",
  "Deploy a lean mode cluster?": "린 모드 클러스터를 배포하시겠습니까?",
  "Back to nodes selection": "노드 선택으로 돌아 가기",
  "Aggregate resource requirement for {{resourceProfile}} mode not met": "{{resourceProfile}} 모드에 대한 집계 리소스 요구 사항이 충족되지 않음",
  "The selected nodes do not meet the {{resourceProfile}} mode aggregate resource requirement. Try again by selecting nodes with enough CPU and memory or you can select a different performance profile to proceed.": "선택한 노드는 {{resourceProfile}} 모드 집계 리소스 요구 사항을 충족하지 않습니다. 충분한 CPU 및 메모리가 있는 노드를 선택하거나 다른 성능 프로필을 선택하여 진행하십시오.",
  "Select a cluster expansion limit for automatic capacity scaling to continue.": "자동 용량 확장이 계속 진행될 수 있도록 클러스터 확장 제한을 선택합니다.",
  "Select a StorageClass to continue": "스토리지 클래스를 선택하여 계속 진행합니다.",
  "This is a required field. The StorageClass will be used to request storage from the underlying infrastructure to create the backing PersistentVolumes that will be used to provide the Data Foundation service.": "이는 필수 필드입니다. 스토리지 클래스는 Data Foundation 서비스를 제공하는 데 사용되는 백업 영구 볼륨을 생성하기 위해 기본 인프라에서 스토리지를 요청하는 데 사용됩니다.",
  "Create new StorageClass": "새 스토리지 클래스 생성",
  "This is a required field. The StorageClass will be used to request storage from the underlying infrastructure to create the backing persistent volumes that will be used to provide the Data Foundation service.": "이는 필수 필드입니다. 스토리지 클래스는 Data Foundation 서비스를 제공하는 데 사용되는 백업 영구 볼륨을 생성하기 위해 기본 인프라에서 스토리지를 요청하는 데 사용됩니다.",
  "All required fields are not set": "모든 필수 필드가 설정되지 않았습니다.",
  "In order to create the StorageCluster you must set the StorageClass, select at least 3 nodes (preferably in 3 different zones) and meet the minimum or recommended requirement": "스토리지 클러스터를 생성하려면 스토리지 클래스를 설정하고 최소 3 개의 노드 (바람직하게는 3 개의 다른 영역에서)를 선택하고 최소 또는 권장 요구 사항을 충족해야 합니다.",
  "The StorageCluster requires a minimum of 3 nodes for the initial deployment. Please choose a different StorageClass or go to create a new LocalVolumeSet that matches the minimum node requirement.": "스토리지 클러스터에는 초기 배포를 위해 최소 3 개의 노드가 필요합니다. 다른 스토리지 클래스를 선택하거나 최소 노드 요구 사항과 일치하는 새 로컬 볼륨 세트를 생성하십시오.",
  "Create new volume set instance": "새 볼륨 세트 인스턴스 만들기",
  "Select at least 1 encryption level or disable encryption.": "하나 이상의 암호화 수준을 선택하거나 암호화를 비활성화합니다.",
  "Fill out the details in order to connect to key management system": "키 관리 시스템에 연결하려면 세부 정보를 입력합니다.",
  "This is a required field.": "이 필드는 필수 항목입니다.",
  "Both public and cluster network attachment definition cannot be empty": "공용 네트워크 및 클러스터 네트워크 연결 정의는 비워 둘 수 없습니다.",
  "A public or cluster network attachment definition must be selected to use Multus.": "Multus를 사용하려면 공용 네트워크 또는 클러스터 네트워크 연결 정의를 선택해야 합니다.",
  "The number of selected zones is less than the minimum requirement of 3. If not modified a host-based failure domain deployment will be enforced.": "선택한 영역의 수가 최소 요구 사항 인 3보다 적습니다. 수정하지 않으면 호스트 기반 장애 도메인 배포가 적용됩니다.",
  "When the nodes in the selected StorageClass are spread across fewer than 3 availability zones, the StorageCluster will be deployed with the host based failure domain.": "선택한 스토리지 클래스의 노드가 3 개 미만의 가용성 영역에 분산된 경우 스토리지 클러스터는 호스트 기반 장애 도메인과 함께 배포됩니다.",
  "Disk type is not compatible with the selected backing storage.": "디스크 유형은 선택한 백업 스토리지와 호환되지 않습니다.",
  "Data Foundation does not support HDD disk type in internal mode. You are trying to install an unsupported cluster by choosing HDDs as the local devices. To continue installation, select a supported disk type with internal mode.": "Data Foundation은 내부 모드에서 HDD 디스크 유형을 지원하지 않습니다. HDD를 로컬 장치로 선택하여 지원되지 않는 클러스터를 설치하려고 합니다. 설치를 계속하려면 내부 모드가 있는 지원되는 디스크 유형을 선택합니다.",
  "Cluster-Wide and StorageClass": "클러스터 전체 및 스토리지 클래스",
  "Cluster-Wide": "클러스터 전체",
  "0.5 {{sizeUnit}}": "3/25/250/500",
  "1 {{sizeUnit}}": "3/25/250/500",
  "2 {{sizeUnit}}": "3/25/250/500",
  "4 {{sizeUnit}}": "3/25/250/500",
  "8 {{sizeUnit}}": "3/25/250/500",
  "ExtraSmallScale": "ExtraSmallScale",
  "SmallScale": "SmallScale",
  "LargeScale": "LargeScale",
  "ExtraLargeScale": "ExtraLargeScale",
  "x {{replica}} replicas = {{osdSize, number(maximumFractionDigits: 2)}} {{sizeUnit}}": "X {{replica}} replicas = {{osdSize, number(maximumFractionDigits: 2)}} {{sizeUnit}}",
  "Create storage class": "스토리지 클래스 만들기",
  "Create local volume set": "로컬 볼륨 세트 만들기",
  "Review and create": "검토 및 생성",
  "Invalid name. Name must only include alphanumeric characters, \"-\", \"_\" or \".\"": "이름이 잘못되었습니다. 이름은 영숫자, \"-\", \"_\" 또는 \"\"만 포함해야 합니다.",
  "SSD / NVMe": "SSD / NVMe",
  "HDD": "HDD",
  "The amount of capacity that would be dynamically allocated on the selected StorageClass.": "선택한 스토리지 클래스에 동적으로 할당되는 용량입니다.",
  "The StorageClass used by Data Foundation to write its data and metadata.": "Data Foundation에서 데이터 및 메타데이터를 작성하는 데 사용하는 스토리지 클래스입니다.",
  "If you wish to use the Arbiter stretch cluster, a minimum of 4 nodes (2 different zones, 2 nodes per zone) and 1 additional zone with 1 node is required. All nodes must be pre-labeled with zones in order to be validated on cluster creation.": "Arbiter 확장 클러스터를 사용하려면 최소 4 개의 노드 (2 개의 다른 영역, 영역 당 2 개의 노드)와 1 개의 노드가 있는 1 개의 추가 영역이 필요합니다. 클러스터 생성시 유효성을 확인하려면 모든 노드에 영역 레이블을 미리 설정해야 합니다",
  "Selected nodes are based on the StorageClass <1>{{scName}}</1> and with a recommended requirement of 14 CPU and 34 GiB RAM per node.": "선택한 노드는 선택한 스토리지 클래스를 기반으로 하며 <1>{{scName}}</1> 권장 요구 사항은 노드 당 14 개의 CPU 및 34GiB RAM입니다.",
  "Selected nodes are based on the StorageClass <1>{{scName}}</1> and fulfill the stretch cluster requirements with a recommended requirement of 14 CPU and 34 GiB RAM per node.": "선택한 노드는 선택한 스토리지 클래스를 기반으로 하며 <1>{{scName}}</1> 권장 요구 사항은 노드 당 14 개의 CPU 및 34GiB RAM으로 확장 클러스터 요구 사항을 충족합니다.",
  "Storage capacity utilised from the external object storage provider.": "외부 오브젝트 스토리지 공급자에서 사용하는 스토리지 용량입니다.",
  "<0>What are the different performance profiles I can use to configure performance?</0><1>Performance profiles types:</1><2><0>Balanced mode:</0> Optimized for right amount of CPU and memory resources to support diverse workloads.</2><3><0>Lean mode:</0> Minimizes resource consumption by allocating fewer CPUs and less memory for resource-efficient operations.</3><4><0>Performance mode:</0> Tailored for high-performance, allocating ample CPUs and memory to ensure optimal execution of demanding workloads.</4>": "<0>성능을 구성하는 데 사용할 수 있는 다양한 성능 프로필은 무엇입니까?</0><1>성능 프로파일 유형:</1><2><0>균형 모드:</0> 다양한 워크로드를 지원하도록 최적화된 CPU 및 메모리 리소스입니다. </2><3><0>린 모드:</0> 리소스 효율적인 작업을 위해 더 적은 CPU와 메모리를 할당하여 리소스 사용량을 최소화합니다. </3><4><0>성능 모드:</0> 고성능이 필요한 환경의 경우 워크로드의 최적 실행을 보장하기 위해 대량의 CPU와 메모리를 할당합니다.</4>",
  "For enhanced performance of the Data Foundation cluster, the number of CPUs and memory resources are determined based on the cluster environment, size and various other factors.": "Data Foundation 클러스터의 성능 향상을 위해 클러스터 환경, 크기 및 기타 다양한 요인에 따라 CPU 및 메모리 리소스 수가 결정됩니다.",
  "Backing Store": "백업 저장소",
  "Bucket Class": "버킷 클래스",
  "Namespace Store": "네임 스페이스 저장소",
  "Object Buckets": "개체 버킷",
  "Object Bucket Claims": "개체 버킷 클레임",
  "Topology": "토폴로지",
  "Storage Clients": "스토리지 클라이언트",
  "x {{ replica, number }} replicas =": "x {{ replica, number }} 복제 =",
  "No StorageClass selected": "스토리지 클래스가 선택되어 있지 않습니다",
  "The Arbiter stretch cluster requires a minimum of 4 nodes (2 different zones, 2 nodes per zone). Please choose a different StorageClass or create a new LocalVolumeSet that matches the minimum node requirement.": "Arbiter 확장 클러스터에는 최소 4 개의 노드가 필요합니다 (2 개의 다른 영역, 영역 당 2 개의 노드). 다른 스토리지 클래스를 선택하거나 최소 노드 요구 사항과 일치하는 새 로컬 볼륨 세트를 만드십시오.",
  "The StorageCluster requires a minimum of 3 nodes. Please choose a different StorageClass or create a new LocalVolumeSet that matches the minimum node requirement.": "스토리지 클러스터에는 최소 3 개의 노드가 필요합니다. 다른 스토리지 클래스를 선택하거나 최소 노드 요구 사항과 일치하는 새 로컬 볼륨 세트를 만드십시오.",
  "Adding capacity for <1>{{ocsClusterName}}</1>, may increase your expenses.": "<1>{{ocsClusterName}}</1>의 용량을 추가하면 비용이 증가할 수 있습니다.",
  "Currently Used:": "현재 사용:",
  "Add": "추가",
  "{{availableCapacity}} /  {{replica}} replicas": "{{availableCapacity}} /{{replica}} 복제",
  "Available capacity:": "사용 가능한 용량 :",
  "Vault enterprise namespaces are isolated environments that functionally exist as Vaults within a Vault. They have separate login paths and support creating and managing data isolated to their namespace.": "Vault 엔터프라이즈 네임 스페이스는 Vault에서 Vault로 기능적으로 존재하는 분리된 환경입니다. 별도의 로그인 경로가 있으며 네임 스페이스에 분리된 데이터 생성 및 관리를 지원합니다.",
  "A PEM-encoded CA certificate file used to verify the Vault server's SSL certificate.": "Vault 서버의 SSL 인증서를 확인하는 데 사용되는 PEM 인코딩 CA 인증서 파일입니다.",
  "A PEM-encoded client certificate. This certificate is used for TLS communication with the Vault server.": "PEM으로 인코딩 된 클라이언트 인증서. 이 인증서는 Vault 서버와의 TLS 통신에 사용됩니다.",
  "An unencrypted, PEM-encoded private key which corresponds to the matching client certificate provided with VAULT_CLIENT_CERT.": "VAULT_CLIENT_CERT와 함께 제공되는 일치하는 클라이언트 인증서에 해당하는 암호화되지 않은 PEM 인코딩 개인 키입니다.",
  "The name to use as the SNI host when Data Foundation connecting via TLS to the Vault server.": "Data Foundation이 TLS를 통해 Vault 서버에 연결할 때 SNI 호스트로 사용할 이름입니다.",
  "The Vault namespace where kubernetes auth method is enabled.": "kubernetes auth 방법이 활성화된 Vault 네임스페이스입니다.",
  "The path where kubernetes auth method is enabled in Vault. The default path is kubernetes. If the auth method is enabled in a different path other than kubernetes, this variable needs to be set as \"/v1/auth/<path>/login\".": "Vault에서 kubernetes auth 방법이 활성화된 경로입니다. 기본 경로는 kubernetes입니다. kubernetes 이외의 다른 경로에서 auth 방법이 활성화된 경우 이 변수를 \"/v1/auth/<path>/login\"으로 설정해야 합니다.",
  "The backend path in Vault where the encryption keys will be stored.": "암호화 키가 저장되는 Vault의 백엔드 경로입니다.",
  "Key Management Service Advanced Settings": "키 관리 서비스 고급 설정",
  "Backend Path": "백엔드 경로",
  "path/": "경로/",
  "Authentication Path": "인증 경로",
  "Authentication Namespace": "인증 네임스페이스",
  "TLS Server Name": "TLS 서버 이름",
  "Vault Enterprise Namespace": "Vault Enterprise 네임 스페이스",
  "The name must be accurate and must match the service namespace": "이름은 정확해야 하며 서비스 네임 스페이스와 일치해야합니다.",
  "CA Certificate": "CA 인증서",
  "Client Certificate": "클라이언트 인증서",
  "Client Private Key": "클라이언트 개인 키",
  "Attach OBC to a Deployment": "배포에 OBC 연결",
  "Deployment Name": "배포 이름",
  "Actively monitoring, waiting for trigger": "적극적으로 모니터링 중, 트리거 대기 중",
  "Scaling is in progress": "스케일링이 진행 중입니다",
  "started at ": "시작 시간",
  "Failed": "실패",
  "Current status:": "현재 상태:",
  "Automatic capacity scaling cannot be disabled while scaling is in progress": "자동 용량 스케일링은 진행 중인 동안 비활성화할 수 없습니다",
  "Cluster has reached its expansion limit.": "클러스터가 확장 제한에 도달했습니다.",
  "Increasing the expansion limit is recommended to avoid capacity shortages and potential disruptions.": "용량 부족 및 잠재적 중단을 방지하려면 확장 제한을 늘리는 것이 좋습니다.",
  "Disable automatic capacity scaling?": "자동 용량 확장을 비활성화하시겠습니까?",
  "Disabling Automatic capacity scaling will prevent the cluster from automatically increasing raw capacity when needed. This may lead to capacity shortages and potential disruptions.": "자동 용량 스케일링을 비활성화하면 필요한 경우 클러스터가 자동으로 원시 용량을 늘리지 않게 됩니다. 이로 인해 용량이 부족하고 중단될 수 있습니다.",
  "Automatic capacity scaling is available only for dynamic storage.": "자동 용량 확장은 동적 스토리지에만 사용할 수 있습니다.",
  "Local storage is also present in the cluster.": "클러스터에도 로컬 스토리지가 있습니다.",
  "Configure Ceph Monitor": "Ceph Monitor 구성",
  "To enhance cluster resilience, align Ceph Monitors with the available node failure domains.": "클러스터 복원력을 개선하려면 Ceph Monitor를 사용 가능한 노드 장애 도메인에 정렬합니다.",
  "Node failure domains: {{failureDomains}}": "노드 장애 도메인: {{failureDomains}}",
  "Ceph Monitor count: {{monitorCount}}": "Ceph 모니터 수: {{monitorCount}}",
  "Recommended Ceph Monitor count: 5": "권장 Ceph 모니터 수: 5",
  "Update count": "업데이트 수",
  "The aggregate resource requirements for {{selectedProfile}} mode is": "{{selectedProfile}} 모드에 대한 집계 리소스 요구 사항은 다음과 같습니다.",
  "and": "및",
  "GiB RAM": "GiB RAM",
  "Configure Performance": "성능 구성",
  "Manage distribution of resources": "리소스 배포 관리",
  "Storage classes": "스토리지 클래스",
  "Provisioner": "프로비저너",
  "Deletion policy": "삭제 정책",
  "VolumeSnapshot classes": "볼륨 스냅샷 클래스",
  "Driver": "드라이버",
  "VolumeGroupSnapshot classes": "볼륨 그룹 스냅샷 클래스",
  "Cancel upload": "업로드 취소",
  "Cancel all ongoing uploads?": "진행 중인 모든 업로드를 취소하시겠습니까?",
  "Yes, cancel": "예. 취소합니다",
  "No, continue uploads": "아니요, 계속 업로드합니다",
  "Are you sure you want to cancel the ongoing uploads? Any files currently being uploaded will be stopped, and partially uploaded files will not be saved.": "진행 중인 업로드를 취소하시겠습니까? 현재 업로드 중인 모든 파일이 중지되고 부분적으로 업로드된 파일이 저장되지 않습니다.",
  "<0>confirm this action, type <1>{{delete}}</1> in the text input field.</0>": "<0>이 작업을 확인합니다. 텍스트 입력 필드에 <1>{{delete}}</1> 를 입력합니다.</0>",
  "Confirm delete bucket policy?": "버킷 정책을 삭제하시겠습니까?",
  "This action will remove all associated access permissions, and any users or applications relying on this policy may lose access. This change cannot be undone.": "이 작업은 연결된 모든 액세스 권한을 제거하고 이 정책에 의존하는 모든 사용자 또는 애플리케이션에서 액세스 권한이 손실될 수 있습니다. 이 변경 사항은 취소할 수 없습니다.",
  "Confirm delete": "삭제 확인",
  "Confirm save changes?": "변경 사항을 저장하시겠습니까?",
  "This action will overwrite the existing configuration, and any updates will immediately affect access permissions for users and applications. Review your changes carefully before proceeding.": "이 작업은 기존 구성을 덮어쓰고 모든 업데이트는 사용자 및 애플리케이션의 액세스 권한에 즉시 영향을 미칩니다. 계속하기 전에 변경 사항을 주의 깊게 검토하십시오.",
  "Update policy": "정책 업데이트",
  "This name is already in use. Try using a different name for your folder.": "이 이름은 이미 사용 중입니다. 폴더에 다른 이름을 사용하십시오.",
  "The forward slash (\"/\") cannot be used.": "슬래시(\"/\")는 사용할 수 없습니다.",
  "All characters are allowed except for the forward slash (\"/\").": "슬래시(\"/\")를 제외한 모든 문자가 허용됩니다.",
  "A unique folder name is required. All characters are allowed except for the forward slash (\"/\").": "고유한 폴더 이름이 필요합니다. 슬래시(\"/\")를 제외한 모든 문자가 허용됩니다.",
  "Organize objects within a bucket by creating virtual folders for easier management and navigation of objects.": "오브젝트를 보다 쉽게 관리하고 탐색할 수 있도록 가상 폴더를 생성하여 버킷 내에 오브젝트를 구성합니다.",
  "Folders help structure and group objects logically by using prefixes in object keys, without enforcing any physical hierarchy.": "폴더는 물리적 계층을 강제 적용하지 않고 개체 키의 접두사를 사용하여 구조 및 그룹 개체를 논리적으로 그룹화합니다.",
  "Folder name": "폴더 이름",
  "Delete bucket permanently?": "버킷을 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "The bucket is being deleted. This may take a while.": "버킷이 삭제되고 있습니다. 다소 시간이 걸릴 수 있습니다.",
  "Cannot delete this bucket: it is not empty": "이 버킷을 삭제할 수 없음: 비어 있지 않음",
  "Bucket must be empty before it can be deleted. Use the <2>Empty bucket</2> configuration to erase all the contents i.e. <5>objects</5> of the bucket and try again.": "버킷은 삭제하기 전에 비어 있어야 합니다. <2>Empty bucket</2> 구성을 사용하여 버킷의 <5>오브젝트</5>등 버킷의 모든 콘텐츠를 지우고 다시 시도하십시오.",
  "Deleting a bucket cannot be undone.": "버킷을 삭제하는 것은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Bucket names are unique. If you delete a bucket, another S3 user can use the name.": "버킷 이름은 고유합니다. 버킷을 삭제하면 다른 S3 사용자가 해당 이름을 사용할 수 있습니다.",
  "Bucket name input": "버킷 이름 입력",
  "<0>To confirm deletion, type <1>{{bucketName}}</1>:</0>": "<0>삭제를 확인하려면 다음을 입력합니다 <1>{{bucketName}}</1>:</0>",
  "Empty bucket permanently?": "버킷을 영구적으로 비우시겠습니까?",
  "Emptying the bucket will permanentaly delete all objects. This action cannot be undone.": "버킷을 비우면 모든 오브젝트가 영구적으로 삭제됩니다. 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Any objects added during this process may also be deleted. To prevent adding new objects during the emptying process, consider updating the bucket policy (through CLI).": "이 프로세스 중에 추가된 오브젝트도 삭제할 수 있습니다. 비우는 프로세스 중에 새 오브젝트를 추가하지 않으려면 버킷 정책(CLI를 통해)을 업데이트하는 것이 좋습니다.",
  "The bucket is being emptied. This may take a while to complete.": "버킷을 비우고 있습니다. 완료하는 데 다소 시간이 걸릴 수 있습니다.",
  "Cannot empty bucket": "버킷을 비울 수 없음",
  "Check potential reasons": "가능한 이유 확인",
  "Bucket emptying was not completed. Check for conflicts or permissions issues that are blocking this operation.": "버킷 비우기가 완료되지 않았습니다. 이 작업을 차단하는 충돌 또는 권한 문제가 있는지 확인합니다.",
  "Successfully emptied bucket ": "버킷을 성공적으로 비움",
  "Your bucket is now empty. If you want to delete this bucket, click Delete bucket": "버킷이 비어 있습니다. 이 버킷을 삭제하려면 Delete bucket을 클릭합니다.",
  "Delete CORS rule?": "CORS 규칙을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete lifecycle rule?": "라이프사이클 규칙을 삭제하시겠습니까?",
  "Deleting this lifecycle rule may prevent the removal of existing objects, potentially increasing storage costs.": "이 라이프사이클 규칙을 삭제하면 기존 개체가 제거되지 않아 스토리지 비용이 증가할 수 있습니다.",
  "<0>To confirm deletion, type <1>{{delete}}</1>:</0>": "<0>삭제를 확인하려면 다음을 입력합니다 <1>{{delete}}</1>:</0>",
  "Delete versions?": "버전을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete version?": "버전을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete objects?": "오브젝트를 삭제하시겠습니까?",
  "Delete object?": "오브젝트를 삭제하시겠습니까?",
  "<0>Deleting a specific version of an object is permanent and cannot be undone.</0><1>Removing a delete marker will restore the object to its most recent version, making it accessible again. If no previous versions exist, the object will be permanently deleted.</1>": "<0>특정 버전의 오브젝트를 삭제하는 것은 영구적이며 실행 취소할 수 없습니다.</0><1>삭제 마커를 제거하면 오브젝트를 최신 버전으로 복원하여 다시 액세스할 수 있습니다. 이전 버전이 존재하지 않으면 오브젝트가 영구적으로 삭제됩니다.</1>",
  "Deleted objects will no longer be visible in the bucket. If versioning is enabled, a delete marker is created, allowing recovery from previous versions. For unversioned buckets, deletion is permanent and cannot be undone.": "삭제된 오브젝트는 더 이상 버킷에 표시되지 않습니다. 버전 관리가 활성화되면 삭제 마커가 생성되어 이전 버전에서 복구할 수 있습니다. 전환되지 않은 버킷의 경우 삭제는 영구적으로 삭제되며 취소할 수 없습니다.",
  "Object name": "오브젝트 이름",
  "Delete object": "오브젝트 삭제",
  "Skip <1>delete marker</1> and delete object permanently": "<1>마커 삭제</1> 를 건너뛰고 오브젝트를 영구적으로 삭제",
  "Caution": "주의",
  "This selection will delete current and all previous versions of the object from the bucket permanently. This object will be lost forever and cannot be restored.": "이 선택 사항은 버킷에서 현재 및 이전 버전의 모든 오브젝트를 영구적으로 삭제합니다. 이 오브젝트는 영구적으로 손실되며 복원할 수 없습니다.",
  "Delete status": "상태 삭제",
  "Object delete summary": "오브젝트 삭제 요약",
  "Expires after": "다음 시간 이후 만료",
  "minus": "빼기",
  "plus": "더하기",
  "Validity period of the presigned URL.": "사전 서명된 URL의 유효 기간입니다.",
  "Share link": "링크 공유",
  "Valid until: ": "다음까지 유효: ",
  "Copy": "복사",
  "Copied": "복사됨",
  "This URL will automatically expire based on your configured time or when your current session expires.": "이 URL은 구성된 시간 또는 현재 세션이 만료되는 시점에 따라 자동으로 만료됩니다.",
  "Share object with a presigned URL": "사전 서명된 URL을 사용하여 오브젝트 공유",
  "Grant third-party access to an object for a limited time.": "제한된 시간 동안 개체에 대한 타사 액세스 권한을 부여합니다.",
  "Copy presigned URL to clipboard": "미리 서명된 URL을 클립보드에 복사",
  "Create presigned URL": "사전 서명된 URL 생성",
  "Object: ": "오브젝트: ",
  "A third-party entity can access the object using this presigned URL, which allows sharing without requiring a login, until the URL expires.": "타사 엔티티는 URL이 만료될 때까지 로그인 없이도 공유할 수 있는 사전 서명된 URL을 사용하여 오브젝트에 액세스할 수 있습니다.",
  "Enable Versioning": "버전 관리 활성화",
  "Suspend versioning": "버전 관리 일시 중단",
  "Enable versioning may lead to increased expenses. You will need to update the lifecycle rules after enabling versions.": "버전 관리를 사용하면 비용이 증가할 수 있습니다. 버전을 활성화한 후 라이프사이클 규칙을 업데이트해야 합니다.",
  "Preserves any previous object versions. Changes will be applied to newly created objects.": "이전 오브젝트 버전을 유지합니다. 변경 사항은 새로 생성된 오브젝트에 적용됩니다.",
  "Enable": "활성화",
  "Suspend": "일시 중지",
  "Manage distribution of Storage clients": "스토리지 클라이언트 배포 관리",
  "Full deployment": "전체 배포",
  "MultiCloud Object Gateway": "멀티 클라우드 개체 게이트웨이",
  "Provider Mode": "공급자 모드",
  "Lean mode": "린 모드",
  "Balanced mode": "균형 모드",
  "Performance mode": "성능 모드",
  "hr": "시간",
  "min": "분",
  "Select at least 2 Backing Store resources": "백업 저장소 리소스를 2 개 이상 선택",
  "Select at least 1 Backing Store resource": "백업 저장소 리소스를 1 개 이상 선택",
  "No {{alertSeverity}} alerts found": "{{alertSeverity}} 알림을 찾을 수 없음",
  "This is an Advanced subscription feature. It requires Advanced Edition subscription. Please contact the account team for more information.": "이는 고급 서브스크립션 기능입니다. Advanced Edition 서브스크립션이 필요합니다. 자세한 내용은 계정 팀에 문의하십시오.",
  "Advanced Subscription": "고급 서브스크립션",
  "Dev preview": "개발자 미리보기",
  "Technology preview": "기술 프리뷰",
  "No datapoints found.": "데이터 포인트를 찾을 수 없습니다",
  "total limit": "총 한도",
  "total requested": "총 요청",
  "Starts and ends with a lowercase letter or number": "소문자 또는 숫자로 시작하고 종료합니다.",
  "Only lowercase letters, numbers, non-consecutive periods, or hyphens": "소문자, 숫자, 연속되지 않는 마침표 또는 하이픈만 사용할 수 있습니다.",
  "Cannot be used before": "이전에는 사용할 수 없습니다.",
  "Cannot be used before within the same namespace": "동일한 네임스페이스 내에서 사용하기 전에는 사용할 수 없습니다",
  "Cannot be empty": "비워 둘 수 없음",
  "Not enough usage data": "사용 데이터가 충분하지 않습니다.",
  "Total requests: ": "총 요청: ",
  "used": "사용됨",
  "available": "사용 가능",
  "Other": "기타",
  "All other capacity usage that are not a part of the top 5 consumers.": "상위 5 개 소비자에 속하지 않는 기타 모든 용량 사용량.",
  "For standalone MCG clusters, there is no set limit.": "독립 실행형 MCG 클러스터의 경우 설정된 제한이 없습니다.",
  "No Limit": "제한 없음",
  "Rebuilding data resiliency": "데이터 복구 기능 다시 빌드",
  "{{formattedProgress, number}}%": "{{formattedProgress, number}}:",
  "Current": "현재",
  "Loading {{title}} status": "{{title}} 상태 로딩",
  "Updating": "업데이트 중",
  "Loading": "로드 중 ...",
  "Upgrade available": "업그레이드 가능",
  "{{value}} at {{date}}": "{{date}}의 {{value}}",
  "{{title}} breakdown": "{{title}} 오류 발생",
  "By {{label}}": "{{label}} 별",
  "Top consumer by {{label}}": "상위 소비자 ({{label}} 기준)",
  "View more": "더보기",
  "Top {{label}} consumers": "상위 {{label}} 소비자",
  "Top consumers": "상위 소비자",
  "Select consumer type": "소비자 유형 선택",
  "View {{title}} metrics in query browser": "쿼리 브라우저에서 {{title}} 메트릭보기",
  "{{humanAvailable}} available of {{humanLimit}} total limit": "{{humanAvailable}} 사용 가능 (총 한도 {{humanLimit}})",
  "{{humanAvailable}} available of {{humanMax}}": "{{humanAvailable}} 사용 가능 (총 {{humanMax}})",
  "{{humanAvailable}} available": "{{humanAvailable}} 사용 가능",
  "Just now": "지금",
  "{{count}} day_one": "{{count}} 일",
  "{{count}} day_other": "{{count}} 일",
  "{{count}} hour_one": "{{count}} 시",
  "{{count}} hour_other": "{{count}} 시",
  "{{count}} minute_one": "{{count}} 분",
  "{{count}} minute_other": "{{count}} 분",
  "Managed by": "관리",
  "Edit": "편집",
  "Annotations": "주석",
  "{{count}} annotation_one": "{{count}} 주석",
  "{{count}} annotation_other": "{{count}} 주석",
  "Created at": "작성일",
  "No labels": "라벨 없음",
  "No owner": "소유자 없음",
  "Select input": "입력 선택",
  "Select options": "옵션 선택",
  "No results found": "결과 없음",
  "No resources available": "사용 가능한 리소스 없음",
  "Select {{resourceLabel}}": "선택 사항 {{resourceLabel}}",
  "Error Loading": "로드 중 오류 발생",
  "no results": "결과 없음",
  "No results found for {{ filterValue }}": "{{ filterValue }}의 결과를 찾을 수 없음",
  "Clear selected value": "선택한 값 지우기",
  "Loading empty page": "빈 페이지 로드 중",
  "You are not authorized to complete this action. See your cluster administrator for role-based access control information.": "이 작업을 완료할 수 있는 권한이 없습니다. 역할 기반 액세스 제어 정보는 클러스터 관리자에게 문의하십시오.",
  "Not Authorized": "인증되지 않음",
  "Empty Page": "빈 페이지",
  "Reset": "재설정",
  "An error occurred. Please try again.": "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Error Loading {{label}}: {{message}}": "로드 오류 {{label}}: {{message}}",
  "Error Loading {{label}}": "로드 오류 {{label}}",
  "Please <2>try again</2>.": "<2>다시 시도</2>하십시오",
  "No {{label}} found": "{{label}}을/를 찾을 수 없음",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "Restricted Access": "제한된 액세스",
  "You don't have access to this section due to cluster policy.": "클러스터 정책으로 인해 이 섹션에 액세스할 수 없습니다.",
  "Error details": "오류 정보",
  "404: Not Found": "404: 찾을 수 없음",
  "{{labels}} content is not available in the catalog at this time due to loading failures.": "로드 실패로 인해 현재 카탈로그에서 {{labels}} 콘텐츠를 사용할 수 없습니다.",
  "Timed out fetching new data. The data below is stale.": "새 데이터 가져 오기 시간이 초과되었습니다. 다음은 오래된 데이터입니다.",
  "Getting started resources": "시작하기 리소스",
  "Edit {{resourceLabel}}": "{{resourceLabel}} 편집",
  "Delete {{resourceLabel}}": "{{resourceLabel}} 삭제",
  "You do not have permission to perform this action": "이 작업을 수행할 수 있는 권한이 없습니다",
  "Expand to fix validation errors": "확장하여 검증 오류 수정",
  "unknown": "알 수 없음",
  "equals any of": "모두 동일",
  "equals": "동일",
  "does not equal any of": "어느 것도 동일하지 않음",
  "does not equal": "동일하지 않음",
  "exists": "존재함",
  "does not exist": "존재하지 않음",
  "Expand to enter expression": "표현식을 입력하도록 확장",
  "Label": "레이블",
  "Select a label": "레이블 선택",
  "Operator": "Operator",
  "Values": "값",
  "Select the values": "값 선택",
  "Add label expression": "레이블 표현식 추가",
  "Search by name...": "이름으로 검색 ...",
  "Delete {{kind}}?": "{{kind}} 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2> in namespace <6>{{namespace}}</6>?": "네임스페이스 <6>{{namespace}}</6>에서 <2>{{resourceName}}</2>을/를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2>?": "<2>{{resourceName}}</2>을/를 삭제하시겠습니까?",
  "Delete dependent objects of this resource": "이 리소스의 종속 개체 삭제",
  "Managed resource": "관리 리소스",
  "This resource is managed by <2></2>and any modifications may be overwritten. Edit the managing resource to preserve changes.": "이 리소스는<2></2> 모든 수정 사항을 덮어쓸 수 있습니다. 관리 리소스를 편집하여 변경 사항을 보존하십시오.",
  "Duplicate keys found.": "중복 키가 발견되었습니다.",
  "Edit {{description}}": "{{description}} 편집",
  "Invalid label name": "레이블 이름이 유효하지 않음",
  "Labels help you organize and select resources. Adding labels below will let you query for objects that have similar, overlapping or dissimilar labels.": "레이블은 리소스를 구성하고 선택하는 데 도움이됩니다. 아래에 레이블을 추가하면 비슷하거나 겹치거나 다른 태그가 있는 개체를 검색할 수 있습니다.",
  "{{description}} for": "{{description}}",
  "Labels for": "레이블 대상",
  "This resource is managed by <2></2> and any modifications may be overwritten. Edit the managing resource to preserve changes.": "이 리소스는<2></2> 모든 수정 사항을 덮어쓸 수 있습니다. 관리 리소스를 편집하여 변경 사항을 보존하십시오.",
  "PersistentVolume": "영구 볼륨",
  "PersistentVolumes": "영구 볼륨",
  "ConfigMap": "구성 맵",
  "ConfigMaps": "구성 맵",
  "Secrets": "시크릿",
  "Pod": "Pod",
  "CustomResourceDefinition": "사용자 지정 리소스 정의",
  "CustomResourceDefinitions": "사용자 지정 리소스 정의",
  "Deployment": "배포",
  "Infrastructure": "인프라",
  "Infrastructures": "인프라",
  "Subscriptions": "서브스크립션",
  "Project": "프로젝트",
  "Suspended": "일시 중단됨",
  "Composable table": "구성 가능 테이블",
  "Selectable table": "선택 가능한 테이블",
  "Select all": "모두 선택",
  "Show password": "암호 표시",
  "Enter node": "노드 입력",
  "Deployment details": "배포 세부 정보",
  "Metrics": "메트릭",
  "CPU usage": "CPU 사용량",
  "Receive bandwidth": "수신 대역폭",
  "Node details": "노드 세부 정보",
  "Instance type": "인스턴스 유형",
  "Rack": "랙",
  "External ID": "외부 ID",
  "Node addresses": "노드 주소",
  "Machine": "시스템",
  "Unschedulable": "예약 불가",
  "Operating system": "운영 체제",
  "Kernel version": "커널 버전",
  "OS image": "OS 이미지",
  "Architecture": "아키텍처",
  "Kubelet version": "Kubelet 버전",
  "Provider ID": "공급자 ID",
  "Created": "작성",
  "Deployments are unavailable": "배포를 사용할 수 없음",
  "Alerts are being fired": "알림이 실행되고 있음",
  "Deployment is unavailable": "배포를 사용할 수 없음",
  "True": "True",
  "False": "False",
  "Phase": "단계",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Reason": "이유",
  "Message": "메시지",
  "No conditions found": "조건을 찾을 수 없습니다.",
  "View documentation": "문서 보기",
  "Oh no! Something went wrong.": "죄송합니다! 문제가 발생했습니다.",
  "Copied to clipboard": "클립 보드에 복사됨",
  "Drag to reorder": "드래그하여 순서를 변경",
  "Value": "값",
  "Add more": "더 추가",
  "Node is degraded": "노드의 성능이 저하됨",
  "Node has unavailable deployments": "노드에 사용할 수 없는 배포가 있음",
  "Decrement": "감소",
  "Increment": "증가",
  "Value hidden": "숨겨진 값",
  "No value": "값 없음",
  "No \"apiVersion\" field found in YAML.": "YAML에 \"apiVersion\" 필드를 찾을 수 없습니다.",
  "No \"kind\" field found in YAML.": "YAML에 \"kind\" 필드를 찾을 수 없습니다.",
  "No \"metadata\" field found in YAML.": "YAML에 \"metadata\" 필드를 찾을 수 없습니다.",
  "No \"metadata.namespace\" field found in YAML.": "YAML에 \"metadata.namespace\" 필드를 찾을 수 없습니다.",
  "{{newName}} has been updated to version {{version}}": "{{newName}}이  {{version}}버전으로 업데이트되었습니다",
  "Error parsing YAML: {{e}}": "YAML 구문 분석 오류: {{e}}",
  "Cannot change resource name (original: \"{{name}}\", updated: \"{{newName}}\").": "리소스 이름(원본: \"{{name}}\", 업데이트: \"{{newName}}\").을 변경할 수 없습니다.",
  "Cannot change resource namespace (original: \"{{namespace}}\", updated: \"{{newNamespace}}\").": "리소스 네임 스페이스(원본: \"{{namespace}}\", 업데이트: \"{{newNamespace}}\")를 변경할 수 없습니다.",
  "Cannot change resource kind (original: \"{{original}}\", updated: \"{{updated}}\").": "리소스 종류 (원본: \"{{original}}\", 업데이트: \"{{updated}}\")를 변경할 수 없습니다.",
  "Cannot change API group (original: \"{{apiGroup}}\", updated: \"{{newAPIGroup}}\").": "API 그룹(원본: \"{{apiGroup}}\", 업데이트:\"{{newAPIGroup}}\")을 변경할 수 없습니다."
}